美國示威單嘢就睇得出連登仔對美國政治體制有幾無知

拜登去咗示威現場

睇左幾日最撚好笑就係呢個post
深藍民主黨州問侵仔點解唔落場
樓下啲comment柒撚到唔敢睇
仲有出面一堆post話咩侵就黎輸拜登就黎輸
咩美國就黎亡國
我想講美國先係最無可能亡國既國家
唔怪得你地既
仲玩緊合眾國制度既國家得返美國同墨西哥

「合眾國」在英語中的對應詞為「United States」，意思是「許多邦的聯合」或「許多政府的聯合」，故有時會以聯邦作為翻譯。

一般州份出事係市長同州長跟
兩個長都搞唔掂再搵其他同黨
同黨都搞唔撚掂先搵侵仔
所以而家民主黨州出事侵仔係食緊花生
仲有美國選舉
你地係咪無睇開新聞
兩邊候選人通常係搖擺州份拉票
好似加州猶他州呢啲深紅深藍州對家根本唔會落場
落場係咪想比人打死
得罪講句得個半桶水貨仔唔好衝出黎降到同五毛同一個lv得唔得

前BLM搞手爆料：索羅斯同 Clintons 係背後推動 Antifa 騎劫 BLM 運動

用類似比喻
美國係一個無大台既國家
總統只係暫時性代理人

樓主小有講解 算係唔錯的好POST
歡迎講更多

好多人香港政府都白痴,何況美國
我自己都係政治白痴

呢幾日睇啲post笑撚到我

好多人香港政治都白痴,何況美國
我自己都係政治白痴

唔熟唔緊要
最慘係唔熟仲要懶係專家咁

根本就無視左州長市長權力

UNITED STATES of America呀連登仔
就算係話出軍隊，National Guard都係由州長派遣

所以你可以話，其實州長既權力先係最強最直接

港豬仲玩緊飯民vs熱狗呢啲小學雞式鬥爭

高質 推

我都認為自己唔熟 , 所以都無咩去 reply

連登仔淨係睇到人地叫America
但人地係United states of America

唔理，總之要反侵
拜登好波

弱智

明白

push

只有比人入侵/戰時先可以動用美軍
平時國內可以派到比警察高一級既武力既National Guard國民警衛隊

大部份香港人對國際關係/政治係呢一年來先突然正視起黎 係Bb班階段
樓主對呢方面熟悉 你笑完 得閒既話講解下
俾大家學習學習

係唔知點解東方世界都忽略晒各州獨立既事實
一有事個個都鬧skip 左governor
反而去鬧白宮

就算警暴問題，都係屬於果個州既警察
關federal gov 咩事

唔駛理個條友, 一早BLOCK左

人地Trump係好關注件事，佢唔落場都會話比人知我睇緊，仲叫拜登快啲做野，要人叫先出黎嘅拜登

其實係常識黎
樓主啟蒙下係好事

美國呢種外緊內弛既政制仲可以維持到向心力真係好勁

民主黨州出事梗係民主黨受損

所以侵侵先抽撚哂水咁

咁都唔撚明

因為五毛係弱智

係班左膠同五毛係到乜事都屈鳩佢，痴撚線

推上熱門啦，昨日都有個po有講過，不過比班水軍同叻唔切洗走左

當正美國同支那一L樣，明明內部事務州長權力仲大過總統

美國係你恩人你點都要同我熟悉佢
人地啲野你都唔熟仲sir乜嘢this way

本身已經有法案
Posse Comitatus Act
聯邦政府唔可以動員軍事力量干涉本土政務，或者協助警務
Btw 1878年既act來

最好笑係驚Trump有事
喂真係唔關佢事呀嘛
警暴問題頂盡係州長市長負責
當然要定聯邦法律(即係全美國通用既法律) 就關侵同埋國會事

終於有人正下視聽
某啲人以為侵係皇帝 咩都關佢事 佢哋好似唔記得美國係合眾國

Media要做隻鑊出來 令白宮難堪呀嘛

五毛亡侵之心不死好煩
成日見有機會就衝出黎

香港人撚識咩係聯邦制咩

陳雲又中 城邦

啲叻唔切同五毛以為美國同支那一樣
兩個體制之間分別大撚到仆街

再搞落去如果有兩三個搖擺州份過左共和黨既話，侵侵真係蠃撚緊

所以唔會有解放軍入城呢類癡撚線事件

拜登落場證明左的確係對民主黨聲譽有影響

推

仲有每個州就連法律都未必全部一樣
最為人所知就係
有啲州合法大麻
有啲州就禁止
你話美國點會亡國

推
勸大家一知半解既就虛心請教google多啲先作出討論
衝出嚟大大聲柒盞顯到自己無知
見到啲“侵侵會唔會輸架” “侵就嚟輸就心諗做乜鳩

可能因為英國同支那都唔係聯邦制
香港人又政治冷感
要惡補下啦

尋日仲比條友屌番我轉頭話民主黨唔係執政黨處理唔到明明一個洲既權力係晒洲政府到

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

唔好講美國啦 連台灣政府都係啦 吹棒到民進黨天上有地下無 9合一綠營大敗就話人地台灣人想二次回歸都無睇下民進黨2016-2019地方官係咩咀臉對人民 如果唔係都唔會俾韓國瑜呢種白癡跑出唔了解政制、民情就胡亂學人論政都唔係第一次

聯邦制嘅好處就係地方嘅權力好大 唔一定要聽聯邦政府枝笛 以免出現中央政府大權在握嘅情況
但當然聯邦政府可以特事特辦 但對於民主制度下嘅政黨係相當危險

[行動POST]615全民放假悼念日

但係有無波及其他共和黨州份？

根本好多都係五毛嚟

學到野
幫手推比其他人睇

因為有共同目的想推侵落去

所以故意spin成係侵一人既失職，唔知美國聯邦政府並唔係總統高度集權既人就好易上當

收收皮先啦弱智

仲有連登仔sir this way之前同我記住呢張圖

目前出事個啲都係深藍州份

基本上係，件事仲愈搞愈大，民主黨都唔知點收科

死埋人更加唔洗諗大選

其實香港同大陸嗰個省份有冇可能好似美國咁搞聯邦制？

唔妥共產黨嗰啲廣州上海深圳， 可以離棄共產黨加入香港， 然之後好似美國咁選一個總統出嚟。

當然入得嚟玩就一定要 尊重民主人權法治。

當然軍事上 如何實際操作 我就唔知喇

即係如果元朗圍村鬼打鬼，黃區議員真係鬼理你

只要淨番1個state以上
都係United States of America

多謝你講解
想知其實美國各州係可以當獨立個體看待？

我都唔係好熟 所以我都唔會評論啲咩 不過感謝你開post講解

如果侵插手

代表州政府管治能力不足

推下先

共和黨州無出事
啲警察好及時撲熄啲火

中國咁搞都係軍閥割據多
狗改不了吃屎

行動文宣巴都白痴，咁成個連登都白痴lu

係
去到侵要落場代表民主黨冚家剷了

都有個Atlanta(喬治亞州）係共和黨既

講真，連登好需要呢類post
戥香港未來感到擔憂

Florida有，不過Florida班警察淡定
Georgia都叫有既

一陣有人命 以及全國漫延 會否影響埋共和黨州郡 乃至搖擺州選票架

呢個比喻幾好

好難，美國既state有好重既自主性同歸屬感
中國大一統思想幾千年黎都好難改變，就算分裂D人都好想合而為一

如果好似德法果種聯邦制機會大D
或者最好方法都係各自獨立，等中國長期唔會再有坐大既機會

本身都有d怕侵侵選唔到

依家完全鎖定左贏撚緊。講堅。

Florida其實算控制得幾好

內政上絕對可以
外交係由聯邦政府出面

可唔可以講多啲 尤其Antifa
我認我白痴

起碼唔好令到唔識既人淨係睇表面 要認清個制度先好講咁多 咩都唔識就咁評論同型藍絲冇分別

P 牌照推

呢個比喻好中

連登仔係咁上下

佢哋以為柒婆=州長
州長係真獨立管理 聯邦政府係大方向同外交

推下

長知識了 推
如果可以嘅講多少少

希望侵帶頭改革警暴

所以民主黨州祝佢大選輸到仆街

係
外交先要侵個堆出面

一味笑陳雲

未癲前佢好正常

有好多pr開㗎 目的令你地冇戰意打國際線

所以點解要分民主共和兩黨
就係要阻止好似美國內戰既事發生
係議會大選拆掂佢好過要上戰場

反右極左勢力
表面上反法西斯 其實係反一切右派思想
表面上支持無政府主義 心底裡其實favor共產

但華盛頓白宮都奶野，想問下華盛頓係民主定共和揸旗？

簡單d講即係一國N制，林鄭下台同習近平下台嘅分別

乜五毛有唔係弱智架咩

Agree 真係好無知

我都係無知
我選擇沉默
我冇嘢講

我通宵睇哂當年Trump同希拉利和三場辯論，Trump嘅發言真係好精彩！ 佢真係一個超級愛國者，美國人有佢真係好好運！

唔好話東方 美國都大把左膠on9唔怪地方政府怪侵

每個洲都係一個國家。大家join入同一個group叫US，US有個聯邦政府去統一做野。
最重要係每個洲都係平等。

同五毛比智商 好難比下限

中國掌權既絕大多數第一步就想削弱前朝定落既制約權令自己可以大權在握，所以係唔會做得到

好似印度都係行聯邦制

笑到癲啦
啲五毛唔知人地州政府制度
諗住人地個個都似習指揮咁

樓主講得啱
嚟個都係封建制度一種
成日鬧人守舊：「諗嘢唔好咁封建思想！」
根本就係中共污明化封建
封建時代係學術自由度好大
成日拍秦始皇統一係為咗唔洗咁多國互相殘殺
潛移默化冇中央集權省與省之間係會殘殺
但根本中國根本有唔同民族唔同文化
好似美國咁先係最好嘅治國方法

見到啲五毛comment你就知幾撚好笑

連登仔個個都有綠卡

樓主，你縮返入你老母閪度啦

Antifa = vandalism

ererer,柒婆真係等於州長

民主黨

真係一係叫usa一係叫america，完全冇人會理us呢兩隻字

我有個老死係加州
佢話同92riot有得fight
再玩落去連加州都隨時反撲民煮黨

我只知美國動用國民警衛軍係州長嘅權利
中國武警係直屬於中共黨中央軍主席手中
係美國係冇可能動用武力去陣壓到平民嘅
而中國所有武裝力量都係一個人手中操控
美國政府係協調服務保護各州政府及人民
而中國政府就係會用武裝力量得到管治權

我覺佢地咁做只會弄巧反絕，係美國人既點會唔了解美國運作，呃下啲大陸人同唔了解美國政制既香港人就得，美國人見到只會更憎恨中國人

佢地唔少本身立場就係反侵

拜登上鏡率好低
侵當年上鏡仲多過對家

目標好清晰

其實係，淨係今次騷亂啲反槍撚收曬皮，啲槍撚自覺守社區守舖頭，仲多人支持咗同埋共和黨嘅人見到DNC州搞成咁只會更團結更穩固

如果中國人行美國個套 我諗不出十年又會打餐死

因為個d全部藍州

啲黨媒想借件事吹到美國就冧，侵就輸，中國又贏

佢老母紐約自己防疫錯晒搞到全國爆煲又係賴侵

撇除陳雲神神化化的性格,城邦論其實係一個唔錯嘅思想。
btw你個名有聲

佢有冇話民眾依家對民主黨既取態如何

佢本身都係好搶鏡，又有錢，仔女又正
出名程度就好似賭王家族咁，佢參選真係舉世矚目

好post push

無知一問
州長可吹雞叫國民警衛軍？
侵說可以調高級dmilitary police 國內平亂？
印象中美軍係唔可以響美國本土軍事行動既

但係上Reddit勁多人都期望侵出黎做啲野
而唔係匿埋
不過Reddit本身就反Trump

可惜輸左新東後就癲左

寫得出城邦論點會傻

d人唔睇者 構思幾好

但真人膠化左

劉曉波零八憲章好似都係咁講

個女市長好撚型
大力屌柒D人唔該番屋企

個警察一姐都行埋入去示威者入面傾，話只要安全就ok﹐反正冇車大家慢慢示威

不愧係馬丁路德金既故鄉

LA暴動都冇事啦

大家認真要惡補政治知識
就算黃絲都一樣

高汁

最ＯＮ９係扮軍師出黎拎山埃黎指點江山

已經出左國民警衛軍其實 州長有權利出

開放槍權一定變地方武裝割據

你咁講冇錯
但柒婆只係扯線公仔 所有政策都問過不京

選都唔洗選

美國核心價值， 推

你問番佢地
紐約疫情三月底咁勁
Trump 話 quaratine NY state, 點解班友撲出黎屌

不嬲都覺得多d好人有槍好d

唔識唔緊要
但係要肯去學，去進步

侵有去加州wor

Pish

槍係用黎自衛

唔怪得侵侵定佢為恐怖組織，聽講呢個組織好龐大，其他地方都有佢哋啲人

知下都好呀

特朗普係美國總統係聯邦政府
總部設喺哥倫比亞特區即係華盛頓dc

好撚型

有睇

好多人為屌而屌，想spin走民主黨嘅責任

左膠反侵隨時乜都唔理照賴左侵先

一個都可以分兩個

有時係twitter好多美國人都唔妥佢

啫係侵侵依家係有優勢？Sorry小弟真係唔太了解

我有咁諗過 講哂55張人頭票
咁要睇共和黨今年會唔會理CA
上屆係廣告都冇乜落

講得啱

當然仲有啲白痴民主黨反侵選民係唔係都鬧左侵侵先

成班智障仔，講到個個有綠卡咁

民主黨咁左膠但又搞唔掂黑人
黑人佔得美國1成幾
本身有9成投希 得8%投侵 侵根本無黑人票好輸
如果佢地遷怒democrats
侵根本只會獲益

冇錯 議會嘅職責就係要協調商討同決定事情 而唔係由負責執行嘅政府官員決定

結果如同慢慢周岀獄一樣

Reddit少數心水清
明明民主黨搞唔掂 但係怪晒落侵到

冇一直都55波嫁炸上屆都係55波

聯邦制同總統落唔落場有咩關係？

佢之前去係象徵式 轉個頭做啲政策
CA越唔想佢越做

嘩，要搵番片睇下先得

佢本身就係red voter不嬲唔中意Dems
但佢話班人今次d人入曬d富人區 Beverly Brentwood搶野搞事
除非班有錢佬覺得比人搶野冇問題
否則我覺得對Dems黎講已經係好大打擊

一般平民百姓不會有這樣的管治意志， 亦都唔期望依家嘅共產黨黨員會有呢一種改革嘅勇氣。

我係諗緊如果侵侵身係可以令到大陸支爆， 釋放曬所有意見維權人士， 好似劉曉波呢啲 對大陸嘅政制有深入了解同政治訴求嘅人， 長期被共產黨打壓， 最終可以吐氣揚眉。
如果呢班人 可以放返曬出嚟建立一個新嘅政體， 成幅圖畫好似幾完美。

當然到時天琦都要放返出嚟， 同埋所有依家 喺壁屋嘅手足。

所以我嘅狂想係： 首先打殘共產黨， 然後放返曬所有異見人士出嚟建立新嘅東亞聯邦。

希望呢個唔係只係我ff

好多都係民主黨請黎抺黑佢，當年選舉希拉利請左唔知幾多媒體呀，女人呀，去屈佢性侵，種族歧視，仲有五毛啦當然

推上熱門

根本睇主流媒體講D咩就知道一定唔會中

留歐, 希拉利領先, 韓國喻領先, TRUMP會連任唔到

唔好睇少人民既智慧

正 好撚爽

上次都係贏選舉人票

深藍州

5毛又係你，愛你

但睇Twitter 真係好多人吊佢

關鍵係睇蕭生 今次佢睇好特朗普

拜登落德州
侵侵落加州

Blocked User - 流沛

88 五毛狗

侵侵 加油
全世界 支持你

其實Trump唔多嘴就得，佢偏偏唔收口

連登討論真係好辛苦
咁你當我打漏咗幾隻字
牌面上又好
理論上又好
憲法上又好
你自己補返落去我句野啦

剩係呢年反送中都收曬班左膠皮啦
平時就女權 環保 支持控槍
結果一鋪現實型

上屆係64波 共和黨細州翻身

網上言論睇下笑下好啦，就如同你收看緊連燈討論區一樣

唉屌唔好燈啦仆街

但係果班示威者係反侵囉

唔太可行

唔係聯邦制嘅問題，而係港中矛盾太大

記唔記得昂山素姬

我就係中意你呢種5毛，調戲上黎先有趣

幾個月由一個世界冇人識既商人變為全世界都識

賴斯 spin 話俄佬有份參與
心諗你想遮住共產黨呢個大佬呀嗎
Dem 呢鋪跟本就玩大左

佢話歷屆多數都會連任到？

睇番數據又好似堅

分析就係咁分析囉

文宣圖分享

即係疫情問題，好多都推落侵度，其實係每一個洲自己獨立處理，侵可做的唔係咁多。

州長手下既「軍隊」就係國民警衛軍（同埋一班幾老下既州防衛軍State Defense Force）

Military Police可以協助警察或者National Guard，但係唔可以係基地外進行拘捕，更加冇權拘捕平民

所以大陸有好多覺醒嘅人都比共匪打殘咗， 但係現在九星連珠嘅世紀契機， 如果侵侵真係令到大陸支爆， 呢個可能唔會只係夢想。

有用post

成班空頭支票撚選完過去就理得你死

Trump嘅政績真係有腦嘅人都清楚，美國真係變好緊，但就被病毒一鋪清袋

其實可以講埋俾人知點解眾議員大州主導但參議院 （等同 upper house）每個州有兩席，好多人都唔明呢個 balance

反槍撚唔見哂
今日，我地都係rooftop korean

冇辦法 GOP不嬲選舉權策略都係咁
最大舊錢比swing state之後red 到blue已經冇錢剩

共和黨輸到車尾燈都唔見

法國唔係聯邦制

根本係好多時連登仔唔識係到扮識
謙虛問下都唔得 次次屌住黎問就係連登仔
咩事都屌曬鬼 屌左先 屌贏就好似自己岩
討論空間都冇 一係就屈五毛屈係鬼

今次啲 guard 係守備做主
和平示威繼續任你

好事嚟嘅如果佢唔多嘴，香港一早收咗皮

咪亂搞文宣住

美國啲極左係侵未上台就反侵啦，先入為主，對人不對事，最終都係自己受損

班人都係照屈係侵既責任

其實我想講底得律呢個地方很窮（好似係）

唔識唔好講咁多嘢
利申唔識所以冇講

我諗緬甸同香港喺經濟、民智上都有好大唔同嘅

講笑姐
希望啦，事實就係Trump承諾嘅都實現哂，我相信就算係民主黨主要嘅州啲人都會睇得出佢真係有料！

佢話毁滅isis係唔需要講出聲，要靜雞雞做，結果真係被佢殺左個首領
佢話要將美國經濟好起來，佢真係製造左幾十萬嘅就業位置

上屆係侵條競選團隊打個d搖擺州得一個衰左
其他全部成功搶灘
特別係Wisconsin (姐係明尼蘇達州隔離） 對上一次gop 贏已經係1984年列根連任

同twitter啲左膠仇侵撚一樣，有乜事淨係識屌侵

睇過款共和黨好差喺CA贏
最多拉近票數相距
我反而睇好紐約多D

We need international studies??

武漢肺炎都係啦。藍州中晒，但係搞到好似唔關啲州長事咁。

但個市長係 D

德國算唔算合眾國制度？

tui

簡單黎講
侵只負責 國家層面既事
下面仲有好多個總統

收到 學到嘢
但我永遠都做唔到美國人

即係關我撚事

但蕭生往績有料到...觀望算

冇
咁亂係會有負面影響
但係冇想像中咁大

多得啲傳媒啦
全部收篇晒

當年列根就有講過 不是槍殺人，是人殺人，所以共和黨一直都係反對禁槍令

其實支那係最適合行聯邦制
不過狗改不了吃屎
統一思想根深蒂固

屈佢既繼續屈

但搖擺既去左侵到就得

( Show Blocked User - 陳興道 )

兒登仔唔係第一日既事

屌 你講到聯邦咁難 正常人點識姐
99.9%連登仔唔會睇書架 只會睇facebook嘅人嘅評論
成日話要拉攏美國 但連人地歷史 點樣獨立 邦聯同聯邦嘅分別 點樣制憲 人地憲法概念係咩 一啲都唔知架

有27個國家玩緊federation
咁基本都錯

香港都有班反槍撚18年至19年上半年日日吠
舊年班狗發癲之後就潛撚曬

知彼知己百戰百勝！
我地要爭取美國人支持就要了解佢地嘅文化、政治，整個制度嘅運作，先諗到辦法connect佢地！
所以大家有咩唔明即管提出，我地去討論

啱呀多謝學到嘢

威瑪個陣係

憲兵係軍中警察 每個軍種都有自己嘅憲兵隊
但佢地嘅權力唔大 唔可以同警察相比
如果要用到軍隊就代表騷亂已經去到警察同國民警衛軍都控制唔到嘅地步
但好明顯美國嘅情況未咁差

明明可以忍下口等佢地內亂

唔怪得china joe出黎啦
原來係救火

侵侵可以對香港多口
但係州份既內政佢真係唔應該講太多

跟著而家又有人屈鳩Trump孌童

以前陳炯明有諗過邦聯制，但比孫中山呢Ｄ大統一撚BAN左，之後仲比孫中山食撚埋佢廣州個位

岩呀真係邊睇邊為佢擔心

搶劫只有張獻忠係話

Taylor swift呢啲左膠 一出事
諗都唔諗已經屈落侵侵
根本自己偏見

唔好亂放文宣

呢d低級黑先過癮

一search就拜登d相出哂黎

上兩個月派錢，已經吸晒大部分黑人支持，因為係美國黑人收入普遍相對白人黃種人低，啲人仲話侵係比黑尻馬更似黑人總統

佢哋以為美國州長=中國啲省委書記

唔會主動出Tweet
但五毛抹黑就會還擊

支持種族平權 冇乜問題因為呢一個係普世價值
但真係唔主張介入兩黨之間嘅事

要推

sor!

多謝講解,依家對美國加深了解

其實都幾撚好
United state依個制度

直情係

其實沉默大多數真係唔會上 twitter 理咁多呢啲
反正我入去投你都唔會知我投咩
梗係老西都口講反侵架啦

比較多sub的文宣組幾日前已經比曬提示唔好介入喇

老實講 孫中山做既民主真係唔健全
國民黨好易一黨獨大

其實我明搖擺州嘅概念
但見到民望43%對53%都有啲驚

遲啲選舉辯論唔知佢地會唔會攞黎講

上次佢同希拉利辯論果陣就已經攞克林頓性侵嘅事黎駁希拉利話佢性侵，笑死，仲要當住克林頓面講

第日呢D重要野點都要放通識啦下化

Trump真係講出好多實際建議同方法幫美國
相反希拉利淨係講假大空,虛無縹緲既野,講話加有錢人稅同增加福利啲假到冇人信既野
同埋希拉利似演講多過辯論

其實我細細個讀中史已經開始好唔明， 點解個個皇帝都要統一。
明明全中國大家各自各生活得好地地。

統一好似係統治者嘅意願多個人民嘅意願。

如果你話要抵禦外敵入侵， 好似美國咁有唔同階層嘅軍隊都可以做到。

教化下都好
樓主繼續

你睇番佢地自己既州，侵係 lead 7-8%
不過算啦，都唔會有人提
同埋同一間機構上個月調查 trump 好似得 42％
要比較就用 gallup 啦
你 google gallup trump 就有

集權之下係無撚可能

pushhh

外國State 同 支娜Province 嘅分別

深藍媒體

個民調搵左咋用西班牙語既

有幾公正自己諗

自從大選輸左，民主黨連埋左派新聞追打TRUMP就知咩事啦。
佢地變晒做Trump hater，係咩「通俄門」同呢次封關就知佢地對人唔對事啦。但其實佢地接受唔到美國人係中間偏右，主張努力上進成為中產/成功人士

最好笑係Trump成日話佢想改變美國嘅話佢30幾年從政一早改變左啦，希拉利個樣食左屎但又要忍住

希拉利只會養肥支那

hlc 班支持者全部都係 she is a woman
明明佢地自己以性別做決定先係最性別歧視

不嬲都係Uk US咁叫 咁先係最正統

奧巴馬年代有個黑人牧師俾警察拉下車射殺，但奧巴馬都唔係講太多，原來係洲份的事，佢不便多言。

明眼人都知Trump做得好好，當然佢有啲小問題啦，但冇人完美，我相信選舉會睇得出美國人係咪傻

中國自古以來嘅統治階層都係靠權術上位。

新一代覺醒咗嘅大陸人唔知可唔可以打破呢個宿命。
始終依家呢個世界同以前唔同咗， 資訊流通發達， 理論上會諗嘢嘅人唔會咁容易畀人洗腦。

當然， 人類總是要犯同樣的錯誤。

搖擺州lead 7-8%好撚癲喎

Push

Twitter傾向多知識份子、左翼份子

美國農民、鄉下佬、保守派好多時唔活躍，但偷偷地投俾侵

但個多咀狗係咁出黎屌侵
違反晒不成文規矩
都明既，要多啲演講搵錢

問陳雲

當時好多主持根本唔持平,偏幫希拉利
侵侵講正希拉利痛處就stop左佢發言

唔係 總統有行政命令
緊急狀態
用哂d 權 係好撚大
但亦可以唔用 食花生

講到唔關侵事就唔洗派到national guard喇，侵絕對頭都大埋點settle呢單野

即係啲Hispanics做嘅？唔怪得之

唔係
講緊 red state
搖擺賓周可以參考賠率

岩呀 唔識唔好亂講

Clinton個陣贏得仲多
其實d polling太多biases冇補搞到誤差越黎越大
寧願睇多幾個月等d ai model出prediction仲準

無錯

唔清楚，先推

我都話個個都係用自己制度去理解人哋制度㗎啦
所以香港用警暴做主題人哋一定以為法庭可以訂罪㗎？！有險可守
或者咩第三世界仲慘去理解
所以香港係唔可以主用警暴connect人
因為人哋眼中根本冇咩特別

樓主有料 得閒開post講多d

咁點解會有洲份係親民主/共和黨?
個原因係點黎? 經濟來源?

但班仆街celebrity 會圍爐屌返大眾uneducated
尤其係每年奧斯卡頒獎典禮 Meryl streep擺曬人權鬥士咁

一開口就敵我矛盾，有時候都廢事浪費時間同佢地解釋。

reddit 一面倒叫trump 落台 我估後生果輩都無邊個撐trump

直到5月13號，侵侵既支持率到係超過反對率

依嫁呢？我啲同事同我講Merkel係柏林講嘅嘢, 州PM可以唔接受

如果Texas得返7-8% lead咁好驚喎
一個唔小心38 electoral votes冇哂

陳雲幫你作法問下個天

不過好撚多美國人都唔知自己國家嘅制度
係咁嘈 點解總統唔出手
民主黨州長 無能 都入埋Trump數

州警察犯法，聯邦點介入？
人地有州法律搞架啦
侵仔自己都畀佢老家嘅法律搞緊佢d稅
足證明 美國制度嘅分權

權力冇錯係好大
但問題係如果一用錯咗地方/失敗就會俾國會彈劾

咪政黨政治 州長市長有政黨聯繫
自然會親自己黨派

想講好似香港咁咁細地方對上仲要係中共呢啲官僚主義極重嘅政治制度
好難有觀念理解到聯邦制係發生緊咩事

你點知美國佬會唔會blame trump trump?
佢地未必睇得咁透，同埋民調trump係落後緊

好撚多左膠
照入trump數
民主黨 真係好做
州長咁撚無能
但d人都係屌trump
無人理佢

係 當佢地係一班軍閥合作組成一個國家 呢個國家就係trump做盟主

用深藍形容美國政治係咩玩法

瑞士都好似係 正名叫Swiss Federation
Liechtenstein同比利時就唔肯定 求指教

我腦裏面諗到個推演：
1 支爆
2 美國扶植香港/台灣成為全中國臨時政權
3 解放所有大陸異見人士
4 各區各省成立民主政體
5 成立東亞聯邦， 好似美國咁擁有各級軍隊， 負責不同事務。

當然我諗係咁諗， 雖然唔知得唔得， 但係諗下都開心。

班友仔自以為是，成日以為自己高高在上，希拉利就係呢啲人，表面親民實際對民生嘅政策係好空泛

我指呢啲票倉一開頭係點樣變出黎？
第一屆空降落黎？

reddit點會代表到全部後生
個度只係另一個echo chamber

Redneck救國

上次大選果堆搖擺賓州係咪都冇事?

啊森一族張圖真係經典

佢嘅言論的確加烈左示威活動

侵侵：贏到開巷
連登仔： molamola

係岩

但問題你睇Taylor swift果類左膠明星
都會乜都入條數落trump度
就知就算美國人自己都唔理
總之係民主黨fans就乜都話係trump問題

咁Taylor swift呢啲左膠明星
個潛在影響力就唔知有幾大喇

經濟係其中之一
重點係個人取向係左定右 思想開放自由定偏向保守
左、開放自由 e.g 支持大麻&同性婚姻合法化 / 大愛咁允許非法入境者👉🏻傾向投民主黨

留名學嘢

我都想講
唔知係咪好多人見到Twitter九成comment都係屌侵就諗住輸撚咗大選

呢班仆街左膠梗係有乜都拎Trump出嚟屌先啦，睇佢唔撚順眼呀嘛
但你估美國人唔撚知咩事咩
16年佢上台開始失業率改善咗勁撚多
之前唔記得邊度睇到，全盛時期全個國家得２０萬人失業（唔記得係咪２０萬，但我記得係真係好低）
係因為武肺爆先變成而家四千幾萬
呢班撚樣唔撚理架，咪話Trump搞衰美國經濟囉
同埋呢班撚樣係唔撚識追究個元兇，姐係支那，根本有追過少少新聞都知，憑咩支那可以靠封城而擋咗大部份傳去其他城市嘅傳染？但係可以放班支那人四圍去而傳到全球都係？（唔好唔記得有十幾個城市嘅零號病人都係華裔）
另外喺隔離post都睇過，奧巴馬時期cut咗NASA嘅FUNDING，令到美國喺太空呢方面係無做過任何嘢八年
然後你睇吓四年之後，早兩日SpaceX同NASA就發射火箭上太空

就唔講真係出事果啲州份差唔多全部都係Democrats做州長
網上果班梗係避而不談，但係咪個個都有出去？係咪無出果啲個個都睇唔出邊個先係responsible?
Trump都RT過啦，明州州長州務卿市長全撚部都係Democrats班人
客觀事實就係成個明州都係民主黨統治之下搞成咁
總統係無必要做嘢，更無必要受罪
twitter上面屌鳩牙侵無能果啲真係得個屌字架咋

同埋都唔好話燈啲咩
16年總票數輸三百萬咪又係贏選舉人票
驚都唔係驚明州呢啲藍州而係驚搖擺州啦

仲有就係11月先選.而家兩黨選舉campaign都未真正展開.除非呢場騷亂可以支持到9月,唔係對選情影響未必真係咁重要.

殺黑人你估就係幾個state有咩，全國問題黎

但係票倉意思係大部份人思想都左/右
我係想問點樣做到

一定少
反trump 係一件潮事
加埋d Tylor Swifts 果堆偶像吹

侵要靠美國redneck

岩呀 果個地方政治係民主黨架
聯邦政府係唔可以出手
當年FBI成立 (因為所有洲都可以理) 都搞撚左好耐
美國係好撚怕中央集權

所以你見唔同洲既警察套制服都唔同

有人命代表州政府辦事不力

ON9囉 跟本邦聯/聯邦係fit過中央集權
只可惜孫中山呢D大統一撚，想成個中國有民主。
而將邦聯制呢Ｄ咁有將來既野ＢＡＮ撚左，堅持要北伐
如果跟陳炯明個套，攪好自己廣州，富國強兵，廣州早就現代化左唔洗等到近呢３０年先

諗起個畫面係巴打你彈佢啫啫仔

你唔可以咁諗 民主自由可貴在容納到成個政治光譜 屌佢地啲行動先係重點

諗起Brexit嗰陣twitter個個話要Remain
到最後
所以Twitter風向真係唔可信

MN係驢洲

MN黑警殺人應該搞到戀童登
侵侵係到笑緊支狗搞錯人

簡單黎講美國係一國50制既國家
聯邦只係負責國防外交同財政分配畀屬下部門同州份

而且
聯邦有聯邦法例
州都有州制定既法例
只要州例唔抵觸聯邦例佢地點訂 聯邦政府係唔會理

另外
州都可以自訂税率同税項 聯邦都唔會過問同理

學野

大
至少年青人身上
會當反侵 係潮流 好in

又想spin走香港政治認識缺乏呢個普遍問題

咁又唔洗乜都賴落五毛度
你要接受大把兒登仔係on9呢個事實

但個洲唔係侵侵
咁佢又加隻腳洛去
佢地洲同洲之間就好似獨立既國家咁

其實北洋政府果套係唔錯
講緊個制度

黎黎去去咪個幾個人，頭版永遠係個鬍鬚阿伯同個醫生

仲on9過 劉鳴煒扮貼地

出左national guard, 唔係州警搞得掂喇

好耐以前睇過啲街訪片 問人有咩國家係u字開頭 個個hang哂機

都話左你地睇緊一啲由外媒口中講出黎既大慨數據
美國係行選舉人票，上次 Hillary 72% 呀

傻嫁咩 連登吹捧拜登咪即係想登死拜登

親自指揮、親自監督

有好多 喺侵個twitter 留
問佢點解唔撚拉果三個差佬

FL係藍州
GA先係半紅半藍

問佢地移民未就收鳩佢皮啦

但選民唔會入侵數咩？
雖然侵點都比人屌

姐係咁
你覺得呀譚校長撐狗對老年人投票有冇咩影響

同Obama2012年差唔多 連任有望了

都係聯邦制
你當merkel係對外 州自治對內
Merkel冇權插手州內自治 只可以比大方向
詳細操作治理只可以州決定

佢成鳩話共和黨歧視 事實上喺投票上美國人好清晰
佢上次MD催票 係輸點都輸 成日似著自己有明星效應

係之後先出架
但D人一開波就問侵去左邊
如果侵一開波就加隻手入去 就係侵占左洲政府既權力

其實明州算搖擺 上次trump差1.5%就贏

咁侵仲點會出手呀
民主黨自掘墳墓

共濟會咪就係大台囉

依家侵明顯唔想插手，等州長自己搞掂。

依家班州長，甚至侵自己，似係想拖到風向變先插手。睇Twitter個風向開始有少少轉向，但唔係好明顯。相信好快美國人就會覺得太過火，之後會出現好似傘運咁既對立面 馬克龍個陣都係咁，拖到風向變之後就落區discuss，最後黃背心不攻自破

香港金融業職工總會抗國安法記者會
2020-06-01

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.66M subscribers

根本呢班以為自己好撚貼地既celebrity 先係最撚倒米個班

奶哂武肺之後
唔會再信 地下政府

Pihs

台灣都可以兩個月極速民意反cup
美國今次真係隨時9 10月爆單大野，搞掂個總統大選

又學到嘢

有道理

一州兩制

係啊係啊 全部州長責任啊 唔會影響選情啊

CA近廿年係深藍
正如TX係深紅一樣
所以呢2個州係唔會點有人重飛拉佢地

但PA OH呢d真係兩黨必爭 一來人票唔算少 二黎真係爭個十幾票做勝負

小弟個人見解其實根源都係經濟到
經濟好先會有時間同精神去發展啲大愛左膠思想

大撚把新移民唔知頭唔個路

其實係中國北方同南方人嘅性格都好唔同， 性格文化飲食都南轅北轍， 統一根本係多餘。

好似而家台灣個case， 淨係得大陸想統一， 台灣人根本就想維持現狀一中一台， 根本冇興趣反攻大陸。

現代嘅社會應該係尊重 嗰個民族嘅不同， 每個地方嘅人可以自己管番自己， 咁先係治國之道。

支那人生活左係一個中央集權五千年國家點知真民主係咩，香港人仲未深入了解民主，冇講美國咁遠，台灣都係啦，唔通個市做得差走去屌總統咩韓國魚做得差去罷免菜英文咩香港真係有民主應該區區整個區長，首長就再選，咁先真正權力分散

侵侵話美國人優先，起圍牆。做左總統之後真係有去做

係，真正嘅民主係應該做到美國咁，形散而神不散

最ironic係當年中英談判嗰陣係話香港權力大過美國既州份

5月中升到咁接近
如果侵黎緊可以再爆下民主黨痛腳
連任有望了

唔好因黨派論人
Pelosi都係D

佢所承諾通通都做到

冇武肺一野清佢經濟果面, 真係訓住都嬴
不過而家對creepy joe 又可以打中國牌

好多傻閪 (美國人)都係
連美國個制度係點都唔清楚
利申:係美國讀過下書咁

加州得班中谷既人會投佢 近岸係民主黨
南北加3大區域已經超過加州3分2人口 所以都係hea拉架咋

但依家要出national guard幫手解決，應該唔係州自己搞得掂

其實d 主流媒體先係手足，係咁話邊個掂攪到對家勁驚就一定去投票

武肺之前經濟蒸蒸日上
Job position又多

所以唔識嘅真係唔好出聲啦
我都唔識呢啲 所以我都唔講咁多嘢
唔識扮識真係好戇鳩

PA VA OH 都應該係
正常肺炎加參選總統 紐約29張人票 我覺得共和黨會翻身

佢有去LA再叫我

雖然北洋時代係軍閥據據 係專制答
問題嗰陣時最早提倡地方自治 用投票去選人

加州民主黨都輸，應該等如omdb輸地區直選咁既可能等同滅黨lv

教育真係好撚重要

以後無論點，香港學生應該有免費教育到18歲再加多半年海外留學中學要教埋歷史政治，取代中史通識

之前某個新聞話香港人無知世界排名第幾就真係…

拉

果陣仲有國會TIM
北洋政府果幾個軍閥大佬真係會聽國會講架

聯邦制我覺得第一個條件係
當地人對自己states歸屬感大過聯邦國先可以
唔係既話用返省制有乜分別？

VA民主黨lock up 咗
不停批啲非法入境者拉票
希望PA今年生性啦

有啲係五毛係度帶風向

原來有陳炯明呢個人， 如果當年佢成功咗， 我諗今時今日 成個東亞地區應該係兩個世界。

佢當年走得太前

列根時代真係輸到趴係度

中國最大既問題係
國大過家 為左國可以放棄家放棄個人

美國係侵上台之前都係類似
大愛普世左膠大過國大過家大過個人
侵就係國家要以國民個人為先 侵先上到台

其實係 我之前睇過份抗爭政治 journal
講洛杉磯暴動個陣 最後社區多左liberal 黑人區會同情返黑人
因為個陣用左5日解決，單一暴動係可能會有同情
但如果引發一連串暴力事件就會有反效果
而且只會同情到本地人 其他區市居民一樣但你係暴徒
trump應該係等緊煲大先出手

侵依d行動派真係好難得 真係睇唔出China Joe條J仲會扯得起 得個講

州政府就真係腳震喇
同埋班民主黨、大愛左膠名人
全部講得咁撚好聽
嘜撚野都昇華到種族歧視
依家玩出火
叫班名人自己落場睇喇

national guard 係州長負責

出現亂局當然係blame 最大粒果個
點會理邊個負責邊個帶權

所謂既主流媒體咪又係資本家, 獨裁家控制,

人民點都會有覺醒既一日

民主國家冇成本咩 你以為大陸

正視聽
推

洲政府最大咪洲長
其實總統係同洲長平起平坐

樓主5毛唔洗理

我諗就算唔留意新聞都會知trump 競選口號係
Make America great again / bring the jobs back
後者係食中曬因為全球化而失業既工業州 工人

題外話 事後睇返先知希拉里成個競選團隊都係柒到阿媽都唔認得
成個競選團隊錯判曬工業州= 深藍 = 唔洗理
結果侵侵5月就開始不斷去工業州做勢 去到11月dem先知死已經遲
而hlc 競選團隊經理 Robby mook 可以做到個位係因為佢係一個基佬
係明知lgbt 係一定投自己既前提下仲特登搵條基佬係咩玩法
定係lgbt可以投兩票

第二， trump 同hlc既弱點啱啱相反
Trump 係冇從政經驗 / hlc 就係政客形象太強
然後我地睇返佢地各自既副手

Pence （就咁睇幾正氣）

Tim kaine (仆佢個街 一睇就知係政棍黎）

壇野民主黨有份搞出嚟咁佢哋啲州長梗係唔會咁快平亂

澳洲都係聯邦wo

兒登仔唔識野，一唔如意就呼天搶地鳩噏出發洩post

成班傻仔連立法會架構都未搞得掂啦

州長權力大過香港特首
美國係一國五十制

呢單野外國人就入侵數 連州長係邊個都唔知 分分鐘連有州長呢樣野都唔知
但當地人點會唔係入個州數

等到連出街買餸都唔得/屋企有賊搶野，風向就應該會大變。之後find some one（ANTIFA/CCP）to blame，連個時候trump再出黎搶道德高地，講咩咩咩有幾差，美國需要改革e.g. 推police reform，再平定事件up多句MAGA，咁成條path就出晒黎啦。

Wisconsin:冇探過我阿拿 就輸俾你睇

Province 本身無問題 大把國家用緊 e.g. 加拿大 荷蘭
Federation 都唔係完美

一邊有澳洲Victoria自己簽一戴一露
仲係Russia Federation 不解釋

另一邊瑞士Swiss Federation 直接民主
八百萬人口就國際main player

National Guard唔係侵架
州政府自己決定

可唔可以整埋邊幾個嚴重混亂州份 係民主黨？
共和黨有冇出事州

話口未完又有一個

當年北洋政府聯省自治咪係聯邦
係阿孫中出同蔣光頭要大一統

諗返起區選個日有軍師叫大家唔好去盡投票
留力等立法會廢事比保皇狗知我地底牌

國際玩法
請google
red state blue state

宜家好似連美國人都唔知道自己個政制咁喎，乜柒都賴侵侵

可能真係以為 連續7屆未輸過就坐定粒六

好多左膠淨係理政治正確
根本好多嘢都好短視同唔實際

美國除咗民主共和兩黨外仲有其他黨
不過簡單多數制出唔到頭

睇Oscar真係好撚嘔心，班友真係以為自己係邊個

同埋聽講啲人鍾意trump 講嘢夠直 唔呃9人
投真小人好過投偽君子政客hillary clinton
講埋啲嘢太過想取巧 好假
唔知真唔真

不過靠個樣嚟分仆唔仆街又有啲9

發唔發覺佢D tweet 實係果幾個Trump Haters霸頭果幾個post

民主黨咪係藍

連登仔ma 連當年2016侵輸總人數就唔知明明選舉人票最緊要

避免小州被無視

唔係military police先係trump咩?
national guard 係governor自己話事

第一步支爆 之後一定係軍閥 完

其實如果我可以投票選總統都唔知點算，個人好認同同性婚姻、大麻合法化，但係我又想整死支那

左膠係先用一d 完全唔可能既道德標準去約束人地
但一燒返落自己度就即刻死口唔認辯駁

經過今次之後尤其係

State Department 份 report , 重點完全係北京對香港嘅制度侵蝕, 跨境執法

我哋要講警暴, 重點應該係冇咗法律上對 popo 嘅監察同 check and balance

淨係講警暴, 外國人/小粉紅好容易攞外國嘅 police violence 話你香港有乜咁特別

左膠啲政策大部份都啱聽唔啱駛
侵嗰啲雖然唔啱聽 但係真係做到嘢

national guard 係州長出架

Twitter反trump?

我係直頭唔作評論

所以Ricky 今年兜口兜面叫佢地FUCK off個下真係笑到我仆街

係…好似打機The Division 2啲JTF就係National Guard黎，本土暴亂根據Posse唔可以出軍隊，除非敵國入侵。

不過National Guard其實好撚勁，裝備同陸軍冇分別仲會有少量空軍（海軍）

一向，Twitter,youtube,Facebook 嗰啲全部都係

兩個字，州權

特登做鳩侵侵啫

黎黎去去都係個幾個

咪係囉
點解nationl guard關trump事
trump最多出tweet叫州長快手出
national guard

屌trump有光環

亦都係立國時嘅權力平衡，因為南方州份多啲人，如果好似眾議院咁嘅話，南方會壟斷權力。所以有一州兩個人嘅參議院。

美國啲左膠會覺得兩個黨都可以整死支那 之後投民煮黨

咁要美國人都知道個體制係咁先得喎

我又諗起Robert De Niro 話侵當選會返意大利
依家係邊

加州都未獨立啦

全部奶共

呢個就係民主社會下嘅選擇。政治唔係一面倒，而係光譜。你揀一面就要同時接受好處同壞處。

點會
係香港如果真係有一國兩制，如果逃犯條例係香港自己立既法律，你第一個一定係屌林鄭先

學到嘢

老柒美國人連七大洲五大洋呢啲小學題都唔識，我真係好懷疑佢地識唔識自己個政制

噚日我都係咁講，好能多無知五毛同兒登廢噏

中共呢單野冇搞屎棍？
覺得Twitter好多五毛AI做野
中共暗中係咪幫緊Biden?

長知識

底特律只係市政府窮 係因為汽車業畀日本打沉 搞到佢附近d廠執曬 而市入面既勞工又轉唔到型而又無新行業新投資加入 之後市政府無錢維持治安 先慢慢破落
而家佢地其實只係夠預算維持市中心既治安 所以行佢市中心仲算係安全
順帶一提其實佢周圍有幾個城係好有錢 家庭收入係美國名列前矛 係d大公司職員同高層搬曬去呢d城住但係底特律返工

呢班真係道德塔利班黎

老實講而家連登人流一定少左,其實唔使睇連登睇得咁大緊要

唔清楚 有錯屌細力啲

藍州票倉California/NY多移民
接受歡迎移民既人口本身
加 好多都係移民二代 三代 思想自然偏liberal多啲

紅州票倉 Texas 本身係獨立國家之後join
對槍權依類Topic好有意見
Democrats成日講reform 佢地覺得係侵犯自由

仲有southern six 南方六個州
唔知點解佢地一係六個全投紅 六個全投藍
唔知點解

Pennsylvania/Florida 就主要swing state
仲有越多黑人既州就越偏藍 好似

me too

點會唔知
High school 要讀架
不過有冇聽就另一回事啦

連登仔好多都係一班盲毛同冇見識嘅人嚟啫.

維多利亞州
州長 極度奶共

pentagon有問州長駛唔駛出埋military police幫手
不過我覺得就有D踩界

Texas 都經濟好
但democrats成日話cut oil production
Texans 好難投佢哋

真
自己立法會內會咩事又要人解釋，35+有咩用又要人解釋，區選立會唔同方式攞議席又要人解釋
美國政治問題就專家咁款，一係啲人就當買波咁撐自己買個隊

俾人屌到癲撚左
屌佢老母話撚左外交係 canberra 做
佢自己走去簽，又成日請支那領事講野
仲要十一升支那旗

而家個省搞極都停唔到疫情俾 nsw 指住笑

咁講既話EU算唔算已經好接近？

唔單只美國政治，好多連登仔對台灣政治都係一無所知

Biden同中共不嬲fd底

Southern six邊六個？
兩個Carolina同Georgia係咪

national guard係州長負責

所謂美國總統不過係咁多過係咁多個state嘅代表,同埋美國都唔算係一個國家嚟.

同支那簽上市協議，支那公司可以勁快去美國集資

墨爾本左膠之城 垃撚圾

坎培拉講到明唔會支持維多利亞州

正係因為咁既制度，美國對防止傳染病既能力先咁弱

知啦
你見到既基本上都係左膠屌侵
twitter係擺到明有bias
你會發現點樣樣都係屌侵既排頭幾位

一黎真係多五毛
二黎真係好多小學雞唔識野
上網睇兩野以為自己識好多

獨自走到華盛頓 對華太軟弱
拜登不囉嗦 一心要拿賓州

份野畀侵撕毀啦 要

死登撐飯蓋，未聽過？

出動咗national guard應該夠搞掂
况且班示威者都醒冇搞national guard

要睇州長執行能力
你睇澳洲就知

問題係 Dem 政治先行，侵講咩佢做相反，結果藍州全部 GG 你睇 LA

劉明學野

英女王夠權力大啦 一定要用盡所有權？

我都係

有分別，歐盟極其量只算係邦聯。

5000個點夠分⋯⋯
雖然應該可以加人

其實雜音太多就會少左人上
你唔覺呢排多左好多p牌咩

個鬍鬚佬真係長期擁躉
真係懷疑佢有無愛上侵侵

唔係國民黨通蘇顛覆北洋政府嘅話,今日中國已經有民主百年啦,但事實係唔係個個軍閥都係好人.

真係唔識
大家虛心學習就好
兩邊都唔使單單打打

咁講拜登真係唔洗選

我想問搖擺賓州同搖擺州分有冇關係？

個細蚊仔好慘

閻錫山

啲五毛淨係知america佢地完全冇聽過federal government

formatting

其實可以拉得
奶共奶到搶埋外交黎做
個州長應該好多問題

依方面我就唔知
要有熟美國system既人答可唔可以幫national guard加人

推 外國啲政治唔識就要學 而唔係亂咁評論

因為兩種制度都對民主制度合理
同時間選舉人票個concept都係一樣

唔好搞咁多
好似戰國時代咁分返開唔同小國先
再學歐盟咁就算啦

其實亂到咁，用吓腦都知一國之首唔會落現場，侵仔肯班總統特勤都唔會俾佢啦，即係一、二月習總都唔去武漢一q樣

大麻合法化係州權

有冇片

幫你推

Texas經濟好得個幾個地方
經濟好嘅市大部分係藍

democrats支持再生能源同基層教育基金

其實GOP自己都唔鐘意侵
呢個post真係好多on9
又唔熟美國政治嘅人
我敢肯定侵一定會落選

又話media個poll唔岩
但係2016個poll好準確喎
美國投票又唔係計人數 2016係fall within 個range
人數仲要同poll match

我諗係大家想用自己既燈力 燈到侵侵嬴者

protest都係反侵喎

唔同 美國州政府唔會有外交 軍權

National Guard 係 federally- and state-funded. 有 dual mission。
州長可以調動 National Guard, 總統都可以，美國抗疫期間 Trump 都動用過。
總統可以調動 National Guard 去協助軍隊 (armed forces) 。

又黎幫專政搵籍口

其實美國左膠真係好恐怖
仲誇張過瑞典 荷蘭
四個歐盟國已經屌緊加EU budget 救南歐

唔好意思想請教下：紅嘅地區唔係警暴應該更嚴重？點解啲人反而少上街？

黑仔on9民主黨傻鳩來了
果然釣到你入黎

大麻合法係 州法律
聯邦法都係唔合法
DEA好似都係可以拉鳩

班儍鳩白左攞左Ivanka 細個D相黎屌佢

五年去左支那五次，你懂的

緊急狀態先可以由總統調動national guard處理州務
平時好似係淨係可以由州長調動
好似係，唔知有無記錯

係on99

終於出場

下 美國同歐洲比算右喎
左膠要universal healthcare, abortion right, equal pay, 同 affordable living wage啫喎
咁都叫恐怖？

歐盟無撚得搞
可以否決人地嘅赤字預算
窮國 同 有錢國 一定有衝突

唔可以囉 on9

真係同你地班低學歷窮撚講野真係好麻煩
比咁多points都可以唔信
仲難傾過藍絲
抵你一世窮

National guards 好似當係美軍預備役？
記得嗰時伊拉克游擊民兵狂殺駐伊美軍
要動用到佢哋去埋伊拉克

點肯定落選

你個pt係邊

其實美國政治仲有一樣好重要嘅嘢，就係兩黨都係柔性政黨，
任何人都可以隨時加入同離開兩黨。好撚多唔同立場嘅人都可以參加總統初選。

值得一提嘅係，1946年嘅加州州長earl warren同時喺兩黨嘅州長初選勝出，同時代表民主共和兩黨出選，結果以九成得票勝出

佢淨間又話人唔熟美國(左膠)政治文化架喇

岩呀岩啦
民主黨就係自居高學識
點同共和黨全部支持者都係redneck
仲唔引到你現形

你諗多左了

我之前比哂 唔想哂口水
你地一個二個話poll唔準
有冇compare個poll result同election result呀？

而家好憎德法
希望歐盟快d收皮

其實美國制度好複雜
講求check and balance
仲要幾百年前既人諗先好野

個啲咩national guards
咩點解入侵數真係好笑
有冇睇侵做過咩 同講過咩
點解佢做錯野唔入得佢數？

認同 基本上一個州=一個國 有名你叫 美利堅合眾國
美國體制根本就係一國五十制

唔係話班redneck
係話你 死窮撚

其實係 你幾時見過美國d州有駐外辦事處
香港就有啦

但想問下，即使依家出事嘅係民主黨州分，如果呢股反trump浪潮spread開其他洲份，對於trump嚟講都唔會係好事？

但係美國check and balance呢幾年唔work喎
要改革但係比兩黨左住喎

撞推

你憑咩指控人窮?
左翼唔係好幫窮人咩?
做咩咁鄙視窮人?

而家係僱主借左政府錢 而無工人返工佢地分分鐘要還錢
所以好多公司求d員工返黎

我睇翻好多人話個poll係準喎，但唔代表選舉人票

其實你講既野好多人都知，但你好似發現新大陸咁

最衰都係侵
一貫論調

推
長知識
謝謝

左膠本質就係咁
表面就懶係平等大愛
底個浸仲衰撚過gop
見低踩見高拜

Eugene同Jeff根本就係一條team黎
收錢反Trump，請人24小時睇實，一有新tweet即刻上場，再買like同promote，確保自己永遠係頭幾個tweet

啲人唔知喎
上面都好多人話poll假喎
你睇唔到呀？

唔識所以一直收嗲，應該係

但 iqiyi alibaba呢d就會死返黎香港上

假既意思係反映唔到選舉人票姐，

咁你都get唔到，好打極有限

係囉 我做番你地想我做嘅左膠啫麻
係你地教識我正正常常同你地討論會比人叫死全家
以眼還眼有咩問題？

唔係喎大佬
你自己碌上去睇睇啦
你腦定眼有問題？

民主黨係藍色主色
共和黨係紅色做主色喎

你講下點解你話侵侵輸撚緊先啦

Turnp其實輸硬投票
問題係選舉人團攞幾多

成撚日話唔統一就會俾人恰 根本係想獨攬大權獨裁政治

下？殺到去白宮喇喎
你係唔係低估咗支那五毛嘅煽動能力啊？

（突發）白宮外示威者放火警方放催淚彈 特朗普進入地堡避難

中文既國家直譯應該係sovereign country
美國係 而佢既states唔係sovereign

窮人=選票
點會唔幫

我碌左上去，睇到有人問，但有人答翻正確答案。

而且的確有一部分既pull係有偏頗，例如著重問d西班牙語既人

post news research journal link 唔得咩?
做咩咁鄙視窮人先?
我都覺得trump係global warming方面係on撚9
但係唔係應該好似chomsky butler zizek依堆大師去用理據說服人咩?
而唔係學trump講global warming fake但係冇理據

屌你老母

美國政治體制其實真係好自由
眾議院成日都會提啲on9議案出黎
參議院就負責保持行車距離

我之前咪咁做 一直post source
指出侵係戀童 佢地叫我左膠死全家
GOP有voter supression同gerrymandering
佢地話我五毛
侵加funding去private school 同limit public school funding 比人鬧
GOP同coronavirus退稅 退millions to millionaires
佢地叫我收聲
當你再reason唔到呢班人 咪學佢去點樣reply囉
有咩問題？

投佢嘅窮人先係人

唔投佢地就係老頑固 納粹

來了來了

你講既野dem都有做喎
所以dem做就無問題，gop就係狗
之後俾人話joe係pedo
就屈侵都係

即刻有examples

我想要link ok?
唔好又話要我自己睇wiki啊
voter supression
gerrymandering
funding去private school 同limit public school funding
同coronavirus退稅 退millions to millionaires
侵戀童
link thx

係人都知GOP exploit得多好多喎
呢㗎唔係一邊有做 另一邊都有做叫打和
呢個係兩條都唔應該做 而GOP benefit得多好多

實情係有兒登機器全力洗白ChinaJoe同民主黨

左膠左起上黎黎m都話一日最衰都係Donald trump

係咪應該推一推城邦論

最後高高在上話愚民政治 大眾係好易比人操弄

越講越似中共

西意兩個就破產
歐盟Frugal 4 瑞丹奧荷
死都唔加budget勁正

你講四個policy 我前面兩個同意
後面兩個可以講下詳細係咩？

【新聞智庫】美國社會大亂 特朗普是否失職？

Equal pay女性同男性要equal pay
affordable living wage係加最低工資
有咩理由unemployment fund可以多過wage？
仲要unemployment fund唔算高

你睇下白宮個州咩色先啦

今次到你想推 陳雲唔想推

國安法佢變左始祖

以前就話人地抄佢

聯邦制 好多地方都用緊喎

共和民主兩黨鬥爭，最終得益者係中國共產黨

Epstein同trump唔太夠證據喎
hacker又唔肯放更多料
睇下遲下hacker會唔會放更多料先

lm學嘢

俾指令州就話越權
唔講野就咩都唔做
其實而家媒體都幾好做

歐洲起碼叫攪掂自己先
美國又話要communism又盛
乜鳩都話要nationalise

美國的州長（英語：Governor）是第一級行政區——州的最高行政首長，負責統籌州內的行政部門事宜。

根據美國憲法，除了聯邦政府的權力之外，其餘權力均留給各州。因此，美國州長的權力，相對一般國家來說較大。此外，美國的州長均由民選產生，但任期不一，一些州份對州長的任期連任次數設限制，如加州、特拉華州和阿肯色州；一些州份則不設限，如紐約州和伊利諾州。

冇撚錯

係bernie佢地要嘅係democratic socialism
北歐一直搞緊個隻
同埋佢地唔係主流

我講合眾國係一種政體
聯邦制係一種架構
兩回事黎

biden一樣唔夠證據 但係連登又繼續吹？
我點解唔可以用連登個套logic黎對付番連登仔？

連登仔最崇尚中央集權 一國一制
點會知咩係聯邦

個check and balance已經俾Boeing 依啲大公司同lobbying group玩爛哂

但共產黨必須死

Push this

呢個例子太經典

曱甴近平推

民主黨州出事 就等於唔影響侵侵？
唔可以示威果班人係唔鐘意trump？

因為支那知道有機俾人查
佢趁水尾就番黎香港
佢一開同股不同權就已經部署
只係而家加速

香港啲投行都變晒支那人啦

但係緬甸軍方仲有好大影響力

的確唔影響侵
因為係州長責任
示威班人大多本來就唔妥侵
你無發現因為警暴而示威既其他州份好快壓哂咩

民主黨仇侵嘅藉口多的是
班人早就忘記咗自己國家嘅聯邦制度

越搞越大喎ching

你似唔識美國制度多啲喎

民主黨州越搞越大呀嘛

睇新聞啦ching
搞埋全美國啦

我係咁理解
本身你個州都係民主黨票倉
點反D票都係射比民主黨（因為贏家全取）
所以wfc

唔知咁理解啱唔啱

其他州份直頭警察一齊和平示威

其實現實少少
一個正常國家
你支持工人定商人政策為主
其他排後
你就投到邊個

但佢返香港上市一樣cap到美金
其實美國反制措施好有限
佢唔係美國上市 咪係新加坡香港英國上市囉
Jp morgan 都比支那滲透哂啦
美國外資真係會聽美國政府枝笛咩

正確態度
唔熟嘅最緊要唔好pick a side，得閒retweet吓港共警暴噏一堆左膠最啱聽eg equality, blame cop brutality connect成個美國咪得囉。中間spin下瑩姐啲冷嘲熱諷比美國人睇下支那幾咁低賤

因為中共係獨裁
姐係屌鳩政府既其實都...

左膠最擅長就係將自己既蘇州屎射埋落人地度

wtf咁就可以指控
大家都知trump淫亂
連登仔都叫搬條creepy joe片
你搬條creepy trump都好呀
btw google完後好多source title話
trump jr指控biden戀童先

咁又唔得，要引到最多錢一定係香港
同埋支那公司玩到呢到一條龍，差證監未搞掂
港元用聯匯已經可以令到人地做少好多對沖
交易量又大又多老散

你講嘅蘇州屎嘅州係幫美國搵錢嘅州
平權都可以比你話到係蘇州屎
真你屌你老母
靠班red states美國一早破產

咁我又唔覺香港美資投行會唔睇錢做人
有錢賺唔會理你咩國安法
美國政府又唔可以強制叫美資放棄香港市場

就可以當真？
全世界都知trump佢地最鐘意放假新聞
trump好多片摸Ivanka添啦
上網自己搵啦屌
講完你又唔會聽㗎啦

喂，block 鳩左條友算，明明個個講野好聲好氣有晒理據，條痴線佬食撚左春藥咁

美資繼續自肥is OK
強國為面子泵水
啲錢唔通唔賺咩

依家美國封漏洞，唔俾中國公司欺騙美國投資者就OK啦

100％
屌那星明明貿易協議最賺就係佢地
幫佢地打開支那金融市場
支那推翻好呀，睇下邊個傷啲

口交式平權
我個fd住加州都話成個州烏煙瘴氣
支那富二代周圍哂命
幫美國搵錢
你幫美國倒米呀嘛

連登仔嘅無知，港共中共黑警先可以繼續錯判形勢

理據係邊？
你地係到小圈子吹水啫喎
一聽到啲真實聲音就block人
抵你一世做窮撚

你又唔講?
我記得trump話對ivanka有反應添
你話指控侵通俄都可靠好多

樓主求下你得閒教精我哋

所以呢期唔可以 put 期指住
你係外資，你明知有條水魚不問價都要掃，俾你都唔質落去住啦

嗰啲係咪玩膠？
我難以置信有人會唔知
淨係網購過都知
唔用洲唔同稅制
有啲要消費稅 有啲唔使
槍權都唔係個個洲一樣
常識嚟喎

咁美資唔走咪即係攬炒唔成功
美資繼續係香港馬照跑舞照跳
制裁其實好有限 美國撈唔到咪黎香港撈
除非佢真係搞聯繫匯率啦

唔好同佢講道理啦
條友根本就痴撚線

學到野
推

National Guard連F22 都有
使咩派美軍

又冇證據指控人窮啦

開逃生門喎
我都跟住炒一轉啦

連登水平係咁

好似可以出military police？

有啲窮人可以由說話氣質到睇出黎
佢同海龜先生好易睇得出

係真係好多人唔識
而家要俾香港人學野

有咩唔同？認真問

是旦啦
唔通同佢講我廿七歲已經買左兩層樓之後移民咩
佢既世界得 new york 既人一齊屌侵

我係真心想知voter suppression gerrymandering 依兩單嘢
睇下點樣鑚法律漏洞
btw我同意佢講check and balance有失效現象 同兩黨玩撚哂

Lm

其實咪即係港共啲朋友
即係改下選區 整勁少票站勁長龍 discourage啲人投票
講到得gop用真係笑話
基本上都係鬥仆街架咋

我已經懶得理佢
撚到佢hang左機

今日有個呀叔講到美國好似就黎過唔到呢關咁

兩層樓就可以叫自己有錢
啫係窮人獨有諗法

合眾國你當係將所有制度group埋一齊既稱呼
入面包埋總統制兩院制聯邦制

而聯邦制只係其中一種制度

兩黨一定有用啦 , 應該唔會有人覺得兩黨正義之師㗎

笑撚到佢面黃就得架啦

strong post lm

點解有時執政黨有著數係因為佢地有權去 rezone 一啲選區，呢樣野全世界都做
至於 check and balance 失效係因為背後利益太強大，個個都唔係好似往時咁揸正黎做，當然仲包括好多 lobbying group 等

Trump有paedo 民主黨神早好似做「通俄門」咁做尻佢啦
係唔係又唔記得左FBI點樣做尻flynn

GOP係靠voter suppression 因為一多minority vote
佢地就輸
兩黨都有gerrymandering 但係GOP係開始先同benefit多好多

個個美國po都可以見到條友屌人窮同學歷低

flynn都係做佢講大話
通俄到依家都無證據
Adam schiff個陣仲吹到有好多證據

我覺得係華人先入為主，用帝皇封建咁去理解美國既「洲」，當左係以前既「州府」、今日既「省巿」

Flynn個judge都話民主黨跟法律程序喎

佢個tone似食得大麻多食到hang左

都係個句
我今日先第一日學你地
學你地講左膠死全家
屌唔該屌你地自己先

其實EU都有會員都有啲位唔係有絕對權力
Trade deal對外無得獨立亂簽 好多EU整體黎傾
意大利點解簽到一戴一露就求專家解釋

而家仲要話有EU army

都係個句
我今日先第一日學你地
學你地講左膠死全家
屌唔該屌你地自己先

同埋近幾日上連登啲黑人protest post睇到嬲
又屈係antifa 又屈比支共洗腦

跟程序唔代表無abuse到個程序同system
香港doj都跟程序唔告隻狗女架
岩唔岩呀？

講多啲plz，雖然我唔識，但哩幾日啲post連我哩啲唔識嘅都覺得好膠。

有冇手足可以分析下

咁就唔係誰比誰高尚 只係鬥用得多於少
btw 你可能覺得我on9 但係如果係我都會咁玩 多咗票喎大佬 仲有其實dem gop 都好似冇incentive去fix佢 一係就搞上supreme court

兩黨既the establishment

所以啲黑人先示威
個system有問題呀屌

你第二同第三張圖係幾時既事

2016美國總統大選結果阿

你咁樣generalize d人係冇意思
起碼我見到人地都係好聲好氣同你講
但每次都係你起曬鋼咁鬧人地在先
其實就算佢係真係窮或者學歷低又如何 唔通就唔可以論政咩
你覺得佢講得唔啱咁你咪以理服人 唔應該label 人地玩identity politics
你地講到自己咁work for equality但又要係呢d時間玩歧視

示威完咁點
點fix個system?
邊個出手?
DEM?GOP?
一日冇第三黨都冇咩機會fix
加上兩黨一定聯手打壓第三黨

我都係，唔知人地國家係咩運作就唔好出聲//問下當地人，唔係係到懶醒咁講錯晒啲嘢有時候沉默都好重要

到時啲中資黨企嚟晒香港
隻馬仲跑得快啲添
而家美國係封漏洞
唔俾中資黨企再玩經濟侵略
制裁係起帶頭作用去警醒全球
中國搞咗好多年經濟侵略

第三張係民調，係媒體低估完trump爺比佢選到再總結出黎既民調

輸左大選就變左Trump haters
成日話咩唔係藍州經濟咁強，美國食得屎
咁唔通紅州又話唔係靠我地Ｄ農民你真係食屎咩
真係成個傻仔咁屌票，呢Ｄ咪就係ＤＥＭ撚２０１６年輸既原因囉
高高在上，睇小其他細州份又當佢地係狗咁撚樣，成日提政治正確，跟本勁多人唔撚拓你左派言論。
講番TRUMP政蹟，如果唔係因為一場武肺，拜登下屆真係唔撚洗選
但係當講要重啟經濟，無可否認地，Trump自然稱得高過Joe Biden
民主黨依右就救神拜佛Trump唔好攪好經濟，因為美國經濟一有起式，Trump又可以發圍

其實你睇D點點同對照顏色就明了

如果講選戰手段
唔會fix到
因為邊個上埸都係用呢啲招

所以香港係整定會死
但係香港呢個生金蛋既大漏洞一定要封
唔係你一路扣支那血，佢一路借香港補血

條友未食藥傻撚左
屌佢都廢事

香港人 : 唔可以冇左泛民

左膠言論其實係當地人都覺得乞人憎個種

想請教下州長市長係點誕生? 民主推舉, 還是 總\統委任?

左膠好鐘意話自己贏人頭票
之後屌個系統對佢地唔公平
但又唔諗下electoral college本身就係為左balance返人口少既州份 每票既價值
加州不停收II，之後全部II都有得投票
咁樣同香港每日150個種票有咩分別
係人都贏到啦
呢個時候咪就係electoral college體現價值既時候囉
偏偏咁樣就係佢地講既制度不公

我計完係民主黨多少少囉 但藍色地方爆得特別多 一個州頂幾個

依個問題其實一係搞第三黨片兩黨
但係又難保第三黨為選戰又用依堆手段
promise過會fix 但執政後又失憶
下次選戰又loop多次
死局

推 學野

冇架極其量都係改守則等班官員／警員，自由心證去咁做
一係就重組監警機構同重改州法律去加重過失致死罪個刑罰（州長能力）

但警察針對黑人就難解，因為警察睇數據同職場經驗就會防範黑人多過其他人，就好似我地見到黑人就覺得佢地JER大，因為我地睇Ａ片，大多數黑人都係JER大

其實唔可以話真係可以無
呢種制度一定要有兩個黨balance返
唔係既話好易爆內戰 例如支那軍閥混戰咁
其實美國除左南北戰爭建國200幾年都和平到不得了

係, 呢個咪就係民主價值
你唔滿意執政人咪下次選舉落力投走佢
好似minneapolis咁 藍州左咁耐都仲有警暴問題，咁咪要踢佢走
然後佢又話你支持gop 係racist
又話制度錯 自己又唔變 人地變又睇唔過眼
真係唔知佢想點...

我睇片係連d黑人警察都幾顛下

侵依幾日啲like數標得好勁
依單野對侵有危但更有機

以家香港個balance點
咪就係A隊做野 B隊扮反抗
咁樣就呃左我地幾十年
重勁過只和兩黨 互相鬥法

所以種族歧視同埋警暴其實真係好難好難解決
係真係好難好難

州長市長都係民選
簡單黎講 其實總統無乜權力
因為內政州長搞
通過法案都要經兩院
法律佢又無得理
佢最多可以指點下搵邊個做佢條𡃁
邊似維尼獨攬軍政法三大權咩

Same

簡單啲講
根本就係屌票
最重要係，我地唔係美國人
佢走黎屌得我地，都會去屌有票投既美國人
你諗下你係美國人，俾人咁屌會點

就算Andrew Yang上台八年都未必得啦

原來抽身睇暴徒真係覺得破壞社會

香港個政治環境同美國無得比

種族問題係偽命題
跟本核心問題係因為Ｄ人覺得司法不公
但問題係有冇罪係jury判 罰則係由個judge去判
覺得司法不公頂多都係改例去罰重D
同時都要幫D黑人等佢地遠離D咩 Bloods Crips呀呢D

sorry 我嬲咗
但係好多人一句左膠就ignore我完全points
同信antifa係黑手 illegitimize個movement
如果有人話香港protest係假嘅都嬲啦

孫中山最錯係三件事：聯俄容共，黨指揮槍，黨國不分。影響中國到而家

不過有一種例外可以令總統絕地反彈
就係戰爭

electoral college係一個不公嘅system
founding fathers係話啲人蠢/資訊唔發達 先要electoral college
但係呢㗎資訊係好發達

孫大炮

警暴問題唔係紅藍問題喎

香港都係靠支共啲江水同糧食

純粹想開下眼界: 你學歷, 職業/收入係咩?

你係美國？

美國有班人係又屌侵唔係又屌侵
常態黎

無可否認 中國要靠香港 香港要靠中國 原本係run得好地地
係08年人大決定所有野都一去不返

見到班5毛如獲至實真係笑撚死
以為全世界都同支那人一樣
美國經歷過幾多次內戰， 暴亂
先有今日既Unites States
過幾日就識自己debug
全民connect

其實咩you're not the father個節目幾可悲
個節目好多黑人玩
其實黑人一係冇老豆一係冇老母
細個就缺乏雙親關懷
13 4 歲又開始群堆幫派

咁講會一馬後炮得濟
一開頭佢係俾人笑同無視，支持度排名唔高
後來起靠美墨牆同反移民言論彈起

競選團前成員爆過佢當初係想宣傳生意，冇諗過贏
成件事感覺係好屎忽撞棍

其實美國只係經歷過一次內戰
佢地要打既仗係建國初期已經打哂

會唔會佢真係做得唔好？

當時有d人話要推佢做第一個女總統(當然係少數)

我心諗選總統唔係睇政綱係睇性別咁撚戇鳩

事實上有antifa想抽水，都有示威者執行正義咁將佢地捉左比警察
有片影到有人出錢叫人攪Ｄ property 比警方通緝咁

26歲差唔多二百五十萬年薪

唔會
我講得呢班人真係為屌而屌

都唔係架，其實你睇返佢30幾年前就以前話想搞好美國經濟，佢當選前十幾年前就話如果佢當選總統就要收中國25%關稅，所以佢係一個知行合一嘅人，我唔係吹奏佢，而係選Trump點都好過選拜登

佢所承諾嘅佢都做哂啦喎，係個病毒搞到咁

高收入?

咁唔高囉

你真係好撚on9 ]

electoral college係防止一d人口特別多既洲太過主導選舉結果, 漠視左一D人口較少既洲既利益

乜撚野啲人蠢/資訊唔發達 先要electoral college

屌你老母真係讀屎書 , 天才founding fathers都要比你呢條知D唔知D既撚屌侮辱, 你係咪係美國比班左膠professor洗撚左腦?

真心勁
但唔代表你可以話人窮

其實我覺得條友好市儈

我真係幾市儈嘅

開口埋口話人窮
係咩人大家都知啦
睇埋佢思考方式，你都知條友咩料啦

sorry 我真係嬲咗
太多antifa 9 post嬲咗

trump 個 fb 好多人讚 wo

佢完全無針對過呢點做反駁
一黎就話人蠢
所以你地咁好心機應佢，我都無野好講

屌你老母臭系 大把antifa搞事有哂片係事實 我地連登仔洗唔洗照顧你條傻系既弱小心靈?

其實稍為了解過美國政制都知呢單嘢唔太關係到侵侵，係香港太多人習慣咗一知半解就出嚟鳩up，懶係識得多嘢咁，正一「北人食菱」

你去希拉莉fb，一樣好多人屌佢

根本好多示威都係州事務
好老實講關侵撚事
州長自己唔做野，賴侵做乜鳩

唔可以話人地係天才
人地都係人 同electoral college真係過時

啫係陳雲個城邦就係香港好似加洲咁
做個state

美國左膠水軍你真係唔好睇小

原先以為藍屍先會咁on9笑鳩侵侵,點知連登仔都係一樣柒下柒下

佢由參選已經成日俾人屌
香港無人理啫

真心你話人窮時唔覺得你自已都係一個privileged壓迫其他人咩
真心唔係串你, 但係left wing既大目標唔係扶助弱勢咩?話人窮會唔會諷刺

所以我見到五毛同中共D COMMENT笑撚到仆街
口交部仲I CAN'T BREATH
我唔覺得口交部班傻仔會識美國政治體制

屋企要人！

啲啲野事少 蔣介石先係最仆街
如果一開始唔獨裁 老毛就唔會用民主口號 民心轉向

我錯 真係嬲得滯
明明antifa係好少好數
但係比人spin到大多數

[red][size=6]黑仔我屌你老母臭系

electoral college係防止一d人口特別多既洲太過主導選舉結果, 漠視左一D人口較少既洲既利益

乜撚野啲人蠢/資訊唔發達 先要electoral college

屌你老母真係讀屎書 , 天才founding fathers都要比你呢條知D唔知D既撚屌侮辱, 你係咪係美國比班左膠professor洗撚左腦?

乜撚野年薪250萬呀屌你老母? 貼圖加username啦仆街 搵咁多錢仲係ON撚99咁 你班投民主黨既美國朋友係咪件件都咁撚無知?

仲有你個傻系好撚嬲關我撚事呀? 屌你老母被triggered就咪撚上連登啦！ 我地連登仔洗唔洗照顧埋你弱小心靈呀仆街？

其實係一樣， 聯俄容共

當時既國民黨根本就係共產黨

蘇聯共產黨專家黎咗廣州指點國民黨點發大

而家四圍looting 既咪就係你口中所謂既窮人黑人囉

由我初中知道美國人有槍嘅原因後
就覺得咁神聖嘅嘢絕對唔可以取消

所以有時我都俾人話偏激
但現實就係現實
唔岩你心意唔代表唔係事實
我對好多野都不滿，但都係現實
事實就真係唔關侵事，你點屌佢都真係唔關佢事

之前睇過套戲唔知啱唔啱
如果個州長唔出嗰個州，而嗰個地方既國民警衛軍淨係聽州長而唔聽總統支笛嘅話
總統係吹佢唔脹
要用某啲方法令到嗰個州長去華盛頓
先會捉到嗰條友

自己睇
founding father真係話人蠢

巴打冷靜啲
條友好耐以前已經係咁
你點講佢都只會loop自己觀點

我又要講
班大佬話人蠢
同呢個制度有咩意義係兩件事黎
現實就係呢個制度平均返每個州選總統既權利同每票既價值
完

屌你老母臭系你照下鏡啦 人地寫本美國憲法入面既三權分立 國會入面種種機關制衡你條傻系諗十世都諗唔到啦

澳洲都係行聯邦

仲有u ain’t black單野

首先我未睇文
你話資訊好發達 好同意
但係同時亦有info war依樣嘢
Russia為主 但係中國其實慢慢上
宜家反而係人冇能力去fact check同篩選資訊
資訊發達真係去幫助到選民了解時局?

congress已經represent個州
點解仲要同electoral college
呢㗎佢地唔係保障緊人民嘅權利
係保障緊共和黨嘅權利

仲話人spin
屌喇星
我理得多數定少數 事實就係比antifa騎劫左
就係呢種態度黑人憎
人地話打人燒野搶野都係antifa
就無限上綱上線話人地話BLM既都係antifa
因為自己站左道德高地就無視其他人受既苦難

同平時 人地唔夠大愛 就話人係法西斯
一！撚！樣！

三權分立咪比侵濫用職權咗囉

但侵依幾日嘅tweet多咗勁多like數

我幾時話燒野搶野係antifa呀
我話佢地都係示威者呀
antifa有冇involve都冇人知

閱障

係

我唔係好明你想表達啲咩

所以美國大選計選舉人票
美國人自己都笑全民公投嘅話美國會變成加州共和國

窮人州同少人州咪唔洗理，鬼叫佢地窮鬼叫佢地少人
輸左大選就屌個制度真心痴撚線
香港頂多都係屌民建聯種票同配票，都好少可會屌個選舉制度
不過DEM撚唔意外，因為dem 撚想16歲都有得vote
完全係想將個制度去favor 左Dem個邊
而唔係檢討自己點解16年輸比Trump

咪柒 兩黨候選人係咁意都會去行下d non-swinging states 既
特別係大洲 輸總票數又會俾人屌的嗎

同埋選舉人票 點解要係winner takes all 而唔係按返比例
都真係幾撚有趣

唉得啦得啦
永遠都唔聽人講
淨係識話益左共和黨
依家係講緊選總統呀
唔係人口大州咪永遠outnumber細州囉
咁仲點叫united state呀

幾時無檢討？
人民爭取自己覺得岩嘅野都唔得？
如果dem覺得選舉人票同佢地不公 點解唔可以爭取？

問題係班民主黨一直無出聲講制度有問題嘛
直到浸浸贏咗就係到叫天怨地
唔係輸打贏要咁係乜

跟比例不如跟popular vote？
唔係一樣咩？

最撚痴線係II都有得投
真係無限收無限票源

星期日晚出National Guards，
星期一騷亂停，
侵聲威大振，
民主黨on99。

大把人講喎 你去咗邊度呀？
2012年bush講到呢㗎 年年都話要換popular vote喎

最撚憎依啲反向歧視
因為對方係黑人係女人而去支持佢
咁你咪一樣係戴有色眼鏡睇人
真正平權係完全唔理外表特徵，只以內在能力去落judge
迪士尼特登搵黑人演員做美人魚完全係走火入魔

II幾時有得投票呀？
咪亂屈

你太高估連登..... 唔單只係美國, 係對任何國際政治體制.

所以成日都話連登係 '香港中心, 世界惟我" 論

順便幫手推一推.

你唔見侵依幾日不斷係twitter屌啲governers唔出動national guard咩？

其實依套應該推廣全球，united States of earth

咁唔同state每張選舉人票背後既公民人數都唔同
winner takes all 咪搞到有d區永世都Wfc

Bush 就算鳩數啦
民主黨奧巴馬個八年巿無改過先
所以跟本個制度係平衡到各個洲份既利益

第二個名姐 d裝備同正規軍唔大分別
但如果話出軍人控制場面 嚇死市民咩

同你一樣，但當然整死支那為大
整死咗支那其他野慢慢再處理

左膠因為有人亂咁開槍殺人就要全部美國人放棄自保嘅力量真係癡撚線
禁槍淨係管守法平民，賊佬同差佬wfc
冇枝槍喺手俾人打到仆街都冇還擊之力

已經有senate governor 同congress
人口大州未啫係有多啲人
點解唔可以outnumber？
咁呢㗎係對人口大嘅州唔公平喎

【各位小心】有英文文宣利用美國警暴幫香港黑警甚至共軍洗白

大家注意吓，p牌推唔郁

得罪講句 咁你之前都好無知下

你咁講
香港既未來都應該由支那十四億人決定啦

可唔可以揾人答我

你係咪on撚9架？定係文盲呀？
National Guard係屬於州政府 侵冇權架傻佬
聯邦制下 總統係唔可以單方面出兵國內架傻佬
州冇call支援 點派呀？？？？

united state喎
唔明？
加州自己分出去啦咁

有冇人 FC 下。。。。唔撚係掛

This is why Minnesota Attorney General Keith Ellison pretends that the external agitators in Minneapolis’ riots were Trump-voting “white supremacists,” because the former DNC deputy chairman is one of those in his party who has normalized Antifa as a useful part of the political process.

See his Twitter feed of January 2018, when he posed for a selfie at a bookstore holding “Antifa: The Anti-Fascist Handbook” and wrote: “I just found the book that strikes fear in the heart of @realDonaldTrump.”

No wonder he and the rest of Minnesota’s Democratic leadership are trying to offload blame for their persistent policing failures.

冇人要禁槍呀大佬
呢㗎話係去Walmart都可以買槍
啲dem係話要過psychological exam先可以買
點解渣車要過driver exams但係買槍唔洗？

咪咁啦屌
好過啲唔識扮識架啦

好彩 senate 真係一個州兩票

Uganda

咁呢㗎electoral college對呢㗎未仲冇幫助
班red states未係比Russia brainwashed到選侵囉

721831101111

加州咪成日嬲嬲豬話要獨立囉
雖然美國法律無講過唔俾獨立
不過成日都講講下就無下文姐

其實我之睇唔係russia會扮哂兩邊咩?
扮dem vs gop喎
目的係令社會polarized
例如扮黑人開fb gp專for黑人community
又扮MAGA去屌dem
唔洗強調red states

都唔係咁比
係話如果選總統（習大大） 香港人應該得7百萬票
但係選777應該得香港人投

請睇Cambridge analytica

老蔣都係跟隨孫文將軍隊黨化同一黨獨大，毛澤東都係一樣

其實加州有成50個選舉人票已經令好多人不滿
佢地都心知肚明架噃 不過唔認輸之嘛

佢地自己都話侵supporters蠢啲同易洗腦

Noncitizen唔係II
同埋II點有state ID呀？
佢都話係small amount
睇完用腦消化再出聲啦

今日有個人 手上拎住一頂maga帽行過
行過咋噃 乜都冇做架噃 就比成班左膠圍打
圍打完 有人放左段片上網 d留言個個話抵死呀乜乜乜
哈！ 都唔知邊個比人洗左腦喇

咁你一個廣洲都千五萬人啦
如果睇人數多你香港邊到有得玩
美國既制度就係唔同你講人多
而係equal representation

個個人反示威喎
香港冇人燒藍絲？

equal representation係一人一票
呢㗎係red states一人十票

香港都未打完，就將呢到變做一個分左右既戰場，何必呢。。。

邊個講equal representation 係一人一票

所以孫中山攪革命係同一時間推翻滿清同攪死現代中國

真係好撚肉酸 成日想公你贏字我輸呀 如個真係有問題
當初贏個陣做咩唔企出黎話electoral college係垃圾制度呀
2000年輸個陣又唔沖出黎屌?
8年obama個陣做咩又唔改左個制度佢呀?
人地個制度就係唔撚想形成多數人暴力
而2016選輸唔係因為制度問題，而係民主黨個選舉戰略錯晒，以為自己贏撚硬，點知比人反CUP
無錯係，對D大州唔公平，但經過權衡下對其他細州s相對公平呀，你有本事咪去贏晒細州份D票囉，聽細州份市民既心聲囉，而唔係將個制度Twist去你個邊

點解你覺得香港人個7百萬人重要過廣州千五萬？

佢點樣反？ 拎住頂帽？
香港燒藍絲係因咁？

侵之前先quote一句黑警嘅說話黎話要武統啲示威者
你帶maga hat去示威者係唔係變相反對佢地？

如果中國行聯邦制既咪重要囉
你美國就係行聯邦制
每個洲都係平等
先至設計個咁既制度去平衡各洲份既利益囉
如果唔係好似上邊咁講美國改名做United States of California 算啦

ching dem有呀
好多州嘅senators都變藍
congress由republican大多數變反democrat
所以有呀

你唔柒識就唔好出嚟柒啦, 美國大把無證偷渡非法移民 (大把中國福州人) 用錢就搞到driver license。 有license 就可以駐登記做選民, 投票日check license 就可以cast ballot。唔識又要扮鳩晒嘢

新聞都話冇 但係連登仔一定識得多啲野嘅

下？ 「侵之前先quote一句黑警嘅說話黎話要武統啲示威者」？
你fake news睇太多？佢果句係咁講？你睇真d？
佢係話再燒野、偷野 就開槍 e句有問題？（另一邊有人話佢唔夠強硬喎）
「帶maga hat去示威者」就仲搞笑 你知唔知你所謂既示威區係邊度呀？
社區黎架咋 即係屋企出門口果個行車道咋
帶頂帽行過屋企洗唔洗問過班極左先呀？
邊個歧視呀到底而家？

唔知仲要亂推 個下on9

when looting starts, shooting starts
你不如睇多啲新聞啦
侵先twitter得多fake news再屈人地係 fake news

兩隻字秒左五毛

looting呀低能仔 識唔識英文呀

佢呢句唔係同趁火打劫班人講咩

侵侵句looting start shooting start 可以兩解既
但侵解釋咗係話有looting 就會開始有shooting
唔係鎮壓喎

呢 句係quote60年代嘅黑警

睇返清楚個政治羅更，例如

香港示威唔係左翼，亦唔係右翼
香港係反專制、反專權 anti-authoritarian
香港係左右翼大聯盟
唔好落入「左右唔係人」嘅局面

我講緊左膠，係你自己對號入座將libtard同dem拉埋一齊講
次次槍擊案Reddit成班左膠跳出嚟吠，見人對禁槍有少少疑慮就屌，不知幾撚惡
不過講到gun control，全部dem表態支持ban半自動步槍(assault weapon)

因為連登次次屈人左膠

事實係連燈有好多五毛

所以左膠令人反感係有原因
人地解釋咗點解都係都要拉返去話佢係bigoted

你成日用低學歷同低收入去discredit同你意見不一嘅人。
想問下同樣邏輯是否適用於黑人 (普遍學歷同收入最低)。普遍美國人係咪可以用學歷 and/or 低收入 去disregard BLM?

個到我錯 嬲得滯講錯野

所以我先唔再理佢
典型libtard同人討論既方式
永遠都有藉口
永遠唔係佢地觀念有錯
永遠都係侵and fans有錯
其實無咩好講

Tui

同樣 你都唔覺得自己錯喎
屈obamagate
一樣無野好講

個人覺得根本有武器先應該係正常, 先係民主社會嘅象徵

香港係咪應該要有返個以反警暴為重點的示威，似美國咁，目標更清晰

訓左幾耐

香港示威做得比美國好好多

屌你老味講得好撚中

LM

左右討論唔係壞事
我純粹覺得連登得一種聲音
表達下左派思想啫
但係最後目標反共就okay

見到dem果種虛偽都想嘔

關於學歷方面, 一直想知巴打係咪 political science Ph.D.? 可能博士論文導師係出名嘅國際關係學者? 見巴打又力陳美國開國先賢同選舉人制度嘅種種不是, 想必更有可能係 constitutional scholar? 你本人有冇啲咩papers 俾大家開開眼界長長見識?

好有撚用
拉撚咗接近一萬人
冇目標達成到
仲話要學愛爾蘭
真係笑撚死

Liberals aren’t liberal anymore

specific d係咩左翼好d
左翼都有唔同派系

我成日都諗有咩可比性
一個溫室長大既小花同野外生長既花已經相差好多

唔係 做科技startup
讀phd點會搵到錢
呢啲都係美國社會人人都知嘅問題
founding father唔係聖人
佢地都話個consitution係living document
要跟時代變
連登太多人唔熟美國 我純粹想表達下美國左膠嘅意見
我認今日嬲咗 因為真係見到啲人antifa都信
明明就係政府屈人同illegitimize呢個活動嘅方法

我同意你 所以我覺得looting真係比較上有用
本人左膠和理非
但係見到人因為looting而care BLM
我公司被loot都出memo支持佢地

新芬黨vs泛民

新芬黨1910年已經有
泛民14年咪又係9下9下
而家百屌成材算係咁啦
香港人係BB班架啦
鬼叫你成個歷史都被英國養大咩
但係拎D長期受壓迫既地方比有咩意思

唔熟美國同唔熟美國左膠係兩回事
正如你都唔理解浸浸支持者既想法仲要話人地red states 唔係窮就係蠢咁解
實際上政治立場唔同好正常
但左膠就偏要企係道德高地指指點係會令人好反感

唔係政治咁簡單
係常識同用腦都無

sorry反對looting
同樣illegitimize個活動
但係班友玩槍分分鐘仲好過looting添

百屌成材 wtf?
以往投票紀錄住
都係得鄺仔 慢必 朱西迪 許智峯過得去
其他不了

而家D人都係BUY後生泛民架啦
老個D真係要OUT

屈撚夠毛未

深水埗茶記係咁播cctvb，街坊，職員同茶客真係講:
你地睇下，美國兩日就出軍隊啦，香港？！死後生搞咁耐大陸都未出解放軍啦……

大家文宣同反cctvb要更出力，迫店舖停播cctvb

老實講所謂左膠最大問題係睇小支國 唔覺得支國係威脅
同時太睇小共產黨動員同魅惑人心嘅能力同手段
覺得世界唔應該黑暗面 就算有黑暗面都係啲人吹出嚟嘅
應該世界大同互助互愛 唉我都想呀但現實唔可能吖嘛

你班禁槍撚平時唔係咁講架喎
以為一提2nd amendment 就屈人redneck

連登對美國政治知識都缺乏成咁
你估出面個D好得去邊
呢種人一見到美國示威靜哂就會縮入老母閪架啦

但圍白宮都唔關Trump 事？ Trump 匿響bunker 度食花生？

真，間唔中就話侵仔就輸嘅post，我心諗係咪咁易呀，同埋就算侵輸硬，咁我哋又可以點呀

圍白宮既話係要DC市長去解圍
而DC市長係民主黨人黎

咁你覺得侵贏面有幾大?

其實州政府除左俾外交同關稅侵仔搞之外
州政府其實同獨立國無分別

我同個美國FD都覺得係55波
因為重點係搖擺州份
同埋目前出事都係深藍州
呢點要睇民主黨救唔救得切火
不過我覺得加州個D無撚得變架啦

ohio同floria長期戰場州黎
想落注睇呢兩個州先岩
美國仲有個說法邊個拎到ohio邊個就係總統

冇得變
唔講政見，西岸個邊啲人對付疫情真係笑撚死人。。。。算吧啦，要自由奔放呀嗎

用香港區選比喻
加州＝九龍城
完

一例一休
礦業法
國土法
仲有無

d 轉變真係好神奇

但佢地覺得自己個邊係中上環

笑了，連最基本自保能力都冇，仲有某啲派別話法治未死會公正對待權力方/市民。

推實用po

幫推，呢個高質

真係冇人要禁槍 至少我大部份朋友都唔禁

推呀

你無假放關我撚事 同你老細講啦

究竟蔡英文呢句「你們要自立自強啊」，同埋賴功德嗰句「領低薪？當做功德」喺九合一敗咗幾多票

係連美國都唔熟喎
叫人唔好信假新聞係道德高低？

幫推呢個

佢係訪問波特王公司條片都有人問類似問題
不過佢答話會研究都好d
btw 佢前期政績真係差

midwest直接話要reopen喎

樓主得閒可唔可以講多啲
唔熟美國政治 需要解說增長下知識

就黎爆1001
爆左先開新講多少少

睇完designated survivor就知總統權力都可以俾州長架空 但你又吹佢唔漲

西岸做得比東部一定好
中部就睇你點睇，由上至下都是是但但咁，但係佢哋人口本來都好散開，所以冇乜事

同意

好撚複雜

不過連登總係會有人認為踩民進黨=五毛
佢哋係咪覺得除咗民進黨之外嘅黨派都係中共同路人

終極弱智例子

連登仔千祈唔好學佢

好假啦
加州獨立點會舉支那國旗呀
BLM同加州獨立又係兩回事

呢個post就完全正解啦，絕對要上熱門

終於有個正常d既post

仲諗起一句「不爽別投民進黨」，雖然呢句嘢係無講錯，但係吳秉叡嘅嘴面真係

但美國豬唔少係憎trump順便出黎發洩

我地自己香港人, 係警暴出現之前都唔敢講幾熟自己地方既法律, 大部份美國人都唔會咁理性, 哦X洲出事, 搵番個黨而唔係trump

佢改革太快（４年在任改革左勞工假，長照，幼兒托管，軍公教１８％），但佢真係好彩，新南海政策食正中美貿易戰條水，台商肯番去台灣，如果唔係一早係韓國瑜。

但其實佢Ｄ軍火政策係幾岩台灣，咩都要國Ｘ國造優先，潛艇都要係台灣做。相反你睇下今日既加拿大，連隻係英國買番黎既２手潛艇想修補都修補唔到

出事D州長都屌鳩侵仔唔好講咁多野 我自己搞撚得掂你咪潑火啦仆街

之前先失過言, 仲唔落下場扮親民

我睇下爆左未

曹錕憲法講先嘅

1004

佢擺明落去救火
仲要侵仔叫佢郁佢先郁

不過曹錕呢啲人就算鳩數啦

好多香港人慣左香港嗰套非黑即白

包括警察 黃絲 藍絲

一個健康嘅社會

佢嘅政治應該立體好多

警察可以反警暴

可以支持black lives matter

同樣支持black lives matter又可以反對暴動

香港警察就係戇尻在將警察以外嘅人都當係暴徒

但估唔到有好多黃絲 連登仔都鍾意用依種思考模式

希望美國唔似香港咁 咁多港豬, 過一排又唔記得左

見過一部份美國人好盲目, 反trump就日日叫racist追擊佢, 無論佢講咩都好

agger

一言不合就：你五毛／你熱狗／你泛粉
總之就扣咗帽子先

有D美國左膠好撚癲
係又屌唔係又屌
你當深藍

左膠嘅問題絕對唔係左
係膠

相信係個陣時係大家都有同樣既idea
曹錕1923年提倡
陳炯明1920~1925 有講聯省自治
最先應該係梁啟超

民國時期的聯省自治並不是陳炯明最早提出的，梁啓超在其所寫的《解放與改造發刊詞》中，首次提出聯省自治的政治主張。

點先叫膠？

haters同criticizer既分別

D白痴一日話出美軍，呢個世界得解放軍射自己人

簡單啲講
左右只係立場之分，長遠嚟講好難話邊面啱邊面錯，
不過我經濟上可以話係中間偏左（我係覺得香港係要偏返左少少）

至於左膠點膠就。。。
你睇下香港啲左膠做咗乜嘢柒事就知

我真係唔知
你地又知唔知點解啲人反侵？
覺得全部都係無理取鬧？

政治白痴想問下點解USA聯邦制唔會亡國, 係咪因為一國50制, 最差情況都只係變以前內戰分東西/南北美國咁, 因為美國人思想仍然會存在

部份原因係佢真係racist, 同埋係商家佬, 講錢佢就叻, 包裝上vocab唔夠, 班高學歷人士覺得唔好睇

例如支持番煤電, 對於讀過科學既人黎講係好反智

政治人物總有支持同反對，你估一個社會真係有咁多個我為人人嘅政客咩（有，但好少），不過美國係有人盲反侵架啦

agger 其實杜林普有啲言論係十分反智，讀過下書都會覺得佢係咪戇鳩

但係連登係見人反侵就話人係haters 屈左膠

連登，以致香港其實都有唔少人唔熟政治啦。你睇下大把人係六月之前仲係政治冷感

淨係take a knee成班人喺度話係跪地認錯已經好丟臉

呢樣真係笑撚咗

本身主流媒體就係左派多，睇下16年大選到家陣就知，班左媒有冇收錢乜都係入左侵侵數先，通俄門直頭話佢死緊，比人彈劾硬，之後又配合民主派屈通烏

難怪侵成日都屌啲傳媒，正如我地日日比紅媒追擊，無中生有，煩過烏蠅

你真係on撚9
侵侵都濫權做犯法野都可以spin到話係左媒入數

所以美國人點會唔知唔事啊，條條tweet頭個幾個留言都係個幾個人，當美國人豬閪咩

唔駛講遠 上年12月英國大選
我比twitter 洗到以為會hung parliament
結果工黨倒輸
（雖然民調個時係偏tory 小小，最後大勝）

講返上年英國大選，工黨係真係輸在戇鳩，你要留就留，走就走啦屌，講到唔咸唔淡做乜鳩

你有證據證明到佢係有濫權做晒犯法嘢咪比民主黨拎去彈劾當勞侵囉，你係到屌我on9有撚用？

以事論事啦我見到既事實就係通俄門，美國司法制度係判人地無罪一係你就話美國司法制度不公/假

係 但twitter 基本上都係labour 打手 （好似加利仔，連利加同jc 個d）
開票個下佢地先發覺自已係同溫層

一個總統比人impeach但係又block people testify佢
又block證據上法庭
又抄咗啲查緊佢嘅官
屈Obama Obamagate
之後個judge都話Obama跟程序做事
侵侵係濫權 連登仲可以話係media嘅錯
media嘅職責係做the fourth branch呀
個個media報佢啲真野
就屈media一定係假新聞

美國media一直都有focus係州長
但係侵減少CDC funding
抄Obama 開始嘅pandemic team
點解唔可以入佢數？

總結一下唔熟政治嘅香港人嘅觀念：
- 侵一定係啱，反侵嘅都係左膠／奶共
- 民進黨所有政治人物都係真心為國為民
- 日本自民黨對中共好撚強硬

係
基本上只要仲有一個州存在都未叫亡國

講得好岩

好似放權放到成個聯邦制咁

你個friend有冇話多唔多人反侵？
睇呢張圖好多共和黨州份有事喎

你話佢block呢樣block個樣，又屈黑馬，咁你手上咁多證據，點解彈劾個時唔比民主派啊？咁樣仲可以判多幾條罪定係你想講美國司法唔係三權分立，都係總統話事？

你有咁多證據就交比民主黨，我都好想有生之年見到美國總統被彈劾成功

簡單啲講，證據

Come on！ 理智少少

媒體係人都知有監察政府事務，但要客觀，持平囉
就好似白粉報，大公文匯一樣，成日加鹽加醋有邊個會睇

我亦都無話侵做乜都岩晒，不過唔會好似班左膠，先入為主，咬定左人地先囉

你知唔知美國剩係可以impeach總統㗎？
民主黨有證據
但係block咗點上court呀大佬？
呢啲新聞都有講 證據不嬲都有
impeach唔到未要等到佢落選先可以告囉
impeach唔到都係因為republican senate先過唔到

我幾時講你講侵咩都岩呀 又屈
你先理性少少啦

基本上一日有中共
香港都好難有立體既政治
啲人睇慣香港非黑即白
咪以為外國都係咁

佢地一直想重新公投添

件案參議院判左無罪，Let's wait and see.

我同你爭論落去無乜意思，你話有證據，咪等佢落左台比人控告成功，你再拎我黎鞭屍

冇判無罪呀
冇impeach就唔可以告
你真係唔識㗎喎
所以一定要等佢落選先可以告

美軍,民兵,國民警衛軍,憲兵有咩分別?

成單野都唔關侵侵事

班左膠又點會睇到，仲唔不停轉發啲一樣嘅文嘅memes屌鳩Trump本人就跟唔上潮流，就係支持白人至上主義嘅魔鬼。

Black lives matter, all lives matter依啲討論都仲可以思考吓，唔知以為侵下令個白人警察都殺個黑人，民主黨班左膠係咪扮睇唔到條白人警察旁邊仲有個亞裔警察企撚咗喺到唔救個黑人？咁同香港所謂班白警有乜分別？

美國種族歧視唔係新鮮事，警暴都唔係。殺人事件係導火線，背後仲有武漢肺炎影響生計、中國五毛、左右兩極法西斯、俄國網軍等等嘅遠因影響。

但真係令侵受損嘅係武肺破壞咗佢四年嚟嘅經濟成就，無得發大財仲留唔留得住班rednecks？

全球化到咁上下就有調節，拜登個廢柴上到去，要接嘅係侵嘅「爛攤子」，佢同佢班幕僚有料搞得掂先算，不嬲都係咁玩。

香港嘅價值好老實講比台灣更低，但唔可以妄自菲薄，我哋唯一可以做嘅就只有堅持立場，不論美國有幾亂，都唔可以動搖。

尤其是第二點係最令人深信

Ukraine

美軍=打柒支那用既軍隊
民兵=一盤散沙收集起黎既兵
國民警衛軍=地方政府既軍隊 美軍既backup
憲兵=防止軍人警察亂鳩咁嚟既剎車

估唔到你咁好心機
好多人已經放棄同佢reasoning

你見我都係放個下台階，放棄同佢討論

熱狗呢？

真係唔知

美國現時暴動實況 ( 大量twitter 片段)

留名睇樓主講多啲

選總統領導力係一重要因素。大佬，今年抗疫亂黎死左十萬人，股市熔斷4次，仲要爆發近50年最嚴重騷亂，正常人都覺得係領導無能啦，Trump 點會選到，隨時共和黨都會同佢攬炒。

一睇就知你係個D將40幾頁既野SKIP撚哂直接衝出黎柒個種人

一句到尾：
侵好有問題，但係拜登都好撚有問題

家陣咪就係民主黨州份先嚴重騷亂囉

亂撚到拜登要出黎救火就知咩事
深藍州都搞成咁

有人會好奇假如侵仔出兵D州份會變成點
咪分分鐘變成上屆同今屆區選結果咁囉

講講下又分富窮
唔知佢點睇香港政治呢
我就估佢係盲目j學歷個d
姐係泛粉迷律師咁
但係泛民賣咁多次港就視而不見

香港人的國際視野真係唔夠

大部分人返完工斬無咩時間睇其他野
主流媒體又係講到美國好亂咁
（留意下香港本土媒體無乜邊個刻意講美國州份呢樣野）
咁唔知、隨波逐流人云亦云都正常

補充一下
各州份既刑事檢控專員 都係民選出來

D人有好多問題: 控3級謀殺? 點解唔告埋在場其他POPO?
呢D就係明州刑事檢控專員要做既野
個位係民主黨黑人+Muslim當選添, 仲要爆兩份驗屍報告矛盾

明州上下都係民主黨, 連檢控官都係
民主黨掌握咁多權力, 都無令件事平息, 咁都幾廢

所以明州單野同出事州份真係唔關侵仔事
佢仲食花生食得好開心

但d media狂spin比白宮呢

尋日dailymail US 大大字寫' Trump: I am the law '
內容係Trump話如果州長搞唔到, 就聯邦動員插手

好多人仲係咁諗，尤其有時睇到藍絲粉紅啲討論，佢哋成班已經覺得侵玩完，美國準備收皮

仲追緊post希希有得著

屌咁多人冇睇城邦論？

陳雲行得太前 比人當傻佬

加州共和國? 因為加州好多人?
唔識求解

係呀, 因為加州人口係最大

如果要一人一票選合眾國元首
咁元首既權力係咪要納入州內事務?
要求一人一票選總統班人, 呢點應該無諗過, 佢地一定say no.

用選舉人票, 就係確保各州平等, 合眾國元首唔會插手州內事務

無野下，次次經濟差在任總統都好難選，一個州有事可以怪州長，個個州有事就係成個國家問題，點會算唔到總統上，whatever 總統同州之間權力分佈如何。我都想共和黨頂得住，但外國好多媒體都講緊共和黨會唔會大敗啦，trump 粉抽離睇好無？

你睇到佢呢條tweet個可
佢講緊派軍鎮壓示威喎
係咪因為侵反中 我地就唔介意示威者俾軍隊鎮壓

兒登係咁上下啦

老老柒柒，美國總統行政命令受最高法院審查
戰時緊急狀態下放到國會
係得災難和經濟緊急狀態經法律授權到總統
美國總統完全靠CIA,FBI管治聯邦同名義上的三軍總司令，但美軍又禁止駐紮美國本土，如果唔係國民警備隊其實係無兵士令

唔識就最好䏲多啲
講少啲
樓主

玩火玩到燒埋總統教堂
侵仔今鋪真係堅嬲
威脅州長你地再搞唔掂唔該死埋一二邊我黎搞 班撚屌仲唔嚇到瀨屎
如果美國搵到證據中共真係有份搞
直接WW3見

睇designated survivor 先明白州長原來咁撚惡
總統都唔俾面

陳雲畀人當傻佬邊係因為城邦論

佢後期玩膠加埋d語氣

我都頂唔順

城邦論係幾值得睇既

D headline全部都勁misleading
侵演講明明話會動用軍隊打looters
同和平示威完全無關
個標題就變咗侵威脅動用軍隊鎮壓示威

人地話national guard平唔到亂
就出軍隊maintain law and order喎
你估係64?
唔識可以唔洗衝出黎柒
就算侵話要坦克碌豬，你估班軍佬會照做?

其實左媒只不不斷敗壞緊自己公信力
都唔係第一日既事

其實佢都講過唔發噏瘋嘅話邊有人信
不過正正常常講嘢 同對住班無知信徒鳩噏昆佢哋 我諗我都會揀後者

列支敦士登係大公國Principality
元首係Prince
單一制國家
咁鬼細咁少人仲點分聯邦

當係美國版tvb咁睇應該簡單d

唉屌今日連登關於美國政治嘅post仲係好on9

推呢個先

典型公我贏，字你輸
你出軍隊=鎮壓，唔出=冇力解決問題

戇鳩入去r/politics 問呢個問題
D聞煮黨打手多撚到，全部downvote唔回，回既就回撚到離撚晒題

前排睇designated survivor頭幾集就係示威，個governor 唔聽話，總6就federalize national guard, 變直屬federal government.

美國制度好似幾好玩

因為班州長唔承認佢接任總統呀嘛
個個擁兵自重

Federal government 呢樣野好有趣，要深入研究

佢套野冇咩問題，係佢個人有問題
我覺得佢套野spread唔開，佢同佢信徒要負上最大責任

依家先知美軍禁止駐紮本土

咁軍隊喺新聞的確已經表達緊反對
我係想講 喺呢件事上侵係好明顯企喺示威嘅另一邊
呢單示威點睇自己決定 但就唔好侵講咩就信咩囉

唔係好明選舉人票點解確保各州平等
唔會因為人口多少影響結果之外仲有無？

呢個 post 學到好多野

確保各州係聯邦制地位係平等

城邦論一早講過

d人當陳雲 癲佬

試吓講「學到嘢」

左派傳媒
究竟可唔可以操控到選舉？
Redneck救唔救到國？

中共生定死

點會
左個D只會睇左媒
反之亦然
呢場示威紅既繼續紅
藍既分分鐘變藍 除左深藍

高質post

we are not educated on this situation
- Lebron James

美軍乜唔係喺冇州批準唔比入咩
唔比駐紥咁平時班兵佬同本土基地叫乜

出入境好似唔到紐約自己管？

Fl 搖擺啦
不過現任governor 同兩個senator （rick scott 同rubio ）都係共和黨
係度再多謝兩位senator對香港嘅支持